{"features": [{"geometry": {"coordinates": [8.3668146, 49.2140244], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>BBS Germersheim</b><br>Zeitraum: 11/ Apr/<br>Von - Bis: 12/ Apr/<br>Ort: 76726 Germersheim<br><br><br><b>Berufsbildende Schule Germersheim  </b><br>Zeitraum: 11/ Apr/<br>Von - Bis: 12/ Apr/<br>Ort: 76726 Germersheim<br><br><br><b>Girls-Day 2016 LwAusbBtl</b><br>Zeitraum: 28/ Apr/<br>Von - Bis: 28/ Apr/<br>Ort: 76726 Germersheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [6.996932699999999, 49.24015720000001], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>67. Internationale Saarmesse</b><br>Zeitraum: 9/ Apr/<br>Von - Bis: 17/ Apr/<br>Ort: 66117 Saarbr\u00fccken<br><br><br><b>Berufsb\u00f6rse GS Rastbachtal</b><br>Zeitraum: 1/ Feb/<br>Von - Bis: 1/ Feb/<br>Ort: D-66113 Saarbr\u00fccken<br><br><br><b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 3/ Mrz/<br>Von - Bis: 3/ Mrz/<br>Ort: 66111 Saarbr\u00fccken<br><br><br><b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 10/ Mrz/<br>Von - Bis: 10/ Mrz/<br>Ort: 66111 Saarbr\u00fccken<br><br><br><b>Firmeninformationstag \"FIT Uni Saarland\"</b><br>Zeitraum: 27/ Apr/<br>Von - Bis: 27/ Apr/<br>Ort: D-66123 Saarbr\u00fccken<br><br><br><b>Jobmesse Saar-Lor-Lux</b><br>Zeitraum: 12/ Mai/<br>Von - Bis: 12/ Mai/<br>Ort: 66113 Saarbr\u00fccken<br><br><br><b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 19/ Mai/<br>Von - Bis: 19/ Mai/<br>Ort: 66111 Saarbr\u00fccken<br><br><br><b>Firmenkontaktmesse \"connect@HTW Saar\"</b><br>Zeitraum: 22/ Jun/<br>Von - Bis: 22/ Jun/<br>Ort: D-66117 Saarbr\u00fccken<br><br><br><b>VOCATIUM Saarbr\u00fccken</b><br>Zeitraum: 7/ Jul/<br>Von - Bis: 8/ Jul/<br>Ort: D-66113 Saarbr\u00fccken<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.3303441, 49.8817161], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 2/ Feb/<br>Von - Bis: 2/ Feb/<br>Ort: 95643 Tirschenreuth<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.675175099999999, 50.6362771], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Wettenberger Bildungsmesse</b><br>Zeitraum: 26/ Feb/<br>Von - Bis: 27/ Feb/<br>Ort: D-35429 Wettenberg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.6821267, 50.1109221], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Musikmesse</b><br>Zeitraum: 7/ Apr/<br>Von - Bis: 10/ Apr/<br>Ort: 60327 Frankfurt<br><br><br><b>Messe Automechanika </b><br>Zeitraum: 13/ Sep/<br>Von - Bis: 17/ Sep/<br>Ort: 60327 Frankfurt<br><br><br><b>Anna-Schmidt-Schule </b><br>Zeitraum: 28/ Jan/<br>Von - Bis: 28/ Jan/<br>Ort: 60322 Frankfurt<br><br><br><b>\"Operation Karriere\"</b><br>Zeitraum: 13/ Feb/<br>Von - Bis: 13/ Feb/<br>Ort: D-60323 Frankfurt<br><br><br><b>Praktikums- und Jobb\u00f6rse \"Konrad-Haenisch-Schule\"</b><br>Zeitraum: 9/ Mrz/<br>Von - Bis: 9/ Mrz/<br>Ort: 60386 Frankfurt<br><br><br><b>VDI Nachrichten Recruiting Tag</b><br>Zeitraum: 10/ Mrz/<br>Von - Bis: 10/ Mrz/<br>Ort: D-60327 Frankfurt<br><br><br><b>Jobmesse Deutschland Frankfurt</b><br>Zeitraum: 19/ Mrz/<br>Von - Bis: 20/ Mrz/<br>Ort: D-60327 Frankfurt<br><br><br><b>Sophienschule</b><br>Zeitraum: 18/ Apr/<br>Von - Bis: 18/ Apr/<br>Ort: 60487 Frankfurt<br><br><br><b>Einstieg Frankfurt</b><br>Zeitraum: 22/ Apr/<br>Von - Bis: 23/ Apr/<br>Ort: D-60327 Frankfurt<br><br><br><b>JobMedi Hessen</b><br>Zeitraum: 10/ Jun/<br>Von - Bis: 11/ Jun/<br>Ort: D-60327 Frankfurt<br><br><br><b>23. Berufsbildungsmesse der IHK Frankfurt</b><br>Zeitraum: 10/ Jun/<br>Von - Bis: 11/ Jun/<br>Ort: D-60327 Frankfurt<br><br><br><b>Jahrestagung der Deutschen Gesellschaft f\u00fcr\nNeurochirugie ( DGNC)</b><br>Zeitraum: 12/ Jun/<br>Von - Bis: 15/ Jun/<br>Ort: D-60327 Frankfurt<br><br><br><b>Absolventenkongress Rhein-Main</b><br>Zeitraum: 1/ Jul/<br>Von - Bis: 1/ Jul/<br>Ort: D-60327 Frankfurt<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.7019675, 50.8701345], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungsb\u00f6rse Bad Hersfeld</b><br>Zeitraum: 11/ Mrz/<br>Von - Bis: 12/ Mrz/<br>Ort: 36251 Bad Hersfeld<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.609363300000001, 50.3078274], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationsb\u00f6rse</b><br>Zeitraum: 30/ Jan/<br>Von - Bis: 30/ Jan/<br>Ort: 56112 Lahnstein<br><br><br><b>Jobmesse der Agentur f\u00fcr Arbeit</b><br>Zeitraum: 11/ Feb/<br>Von - Bis: 11/ Feb/<br>Ort: 56112 Lahnstein<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [6.8953377, 49.9854178], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>\"Take off \"</b><br>Zeitraum: 1/ Mrz/<br>Von - Bis: 1/ Mrz/<br>Ort: D-54516 Wittlich<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.8769235, 50.0012757], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Bildungsmesse Rodgau</b><br>Zeitraum: 13/ Feb/<br>Von - Bis: 13/ Feb/<br>Ort: D-63110 Rodgau<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.1489337, 49.6743636], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungsmesse</b><br>Zeitraum: 16/ Apr/<br>Von - Bis: 16/ Apr/<br>Ort: 92637 Weiden<br><br><br><b>Tag der offen T\u00fcr ArtBtl  131</b><br>Zeitraum: 19/ Jun/<br>Von - Bis: 19/ Jun/<br>Ort: 92637 Weiden<br><br><br><b>BKA</b><br>Zeitraum: 24/ Okt/<br>Von - Bis: 28/ Okt/<br>Ort: 92637 Weiden<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.1473777, 49.7340805], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsb\u00f6rse </b><br>Zeitraum: 28/ Jan/<br>Von - Bis: 28/ Jan/<br>Ort: 97318 Kitzingen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.6139437, 49.5795445], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 17/ Feb/<br>Von - Bis: 18/ Feb/<br>Ort: 91413 Neustadt a.d. Aisch<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.8703515, 48.050783], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Open Air Konzert Big Band der Bundeswehr</b><br>Zeitraum: 18/ Jun/<br>Von - Bis: 18/ Jun/<br>Ort: 86899 Landsberg am Lech<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.600216100000001, 49.20155500000001], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Bundeswehr-Infotag Agentur f\u00fcr Arbeit Pirmasens</b><br>Zeitraum: 21/ Apr/<br>Von - Bis: 21/ Apr/<br>Ort: 66953 Pirmasens<br><br><br><b>Landesturnfest Rheinland-Pfalz</b><br>Zeitraum: 25/ Mai/<br>Von - Bis: 29/ Mai/<br>Ort: 66953 Pirmasens<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.3092302, 50.0494347], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 22/ Jan/<br>Von - Bis: 22/ Jan/<br>Ort: 97453 Schonungen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.7818442, 49.052933], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 27/ Feb/<br>Von - Bis: 27/ Feb/<br>Ort: 93155 Hemau<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.6166508, 48.0500225], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationstag </b><br>Zeitraum: 2/ Feb/<br>Von - Bis: 2/ Feb/<br>Ort: 82024 Taufkirchen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.175922, 49.4514332], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Schaufenster Nabburg</b><br>Zeitraum: 30/ Apr/<br>Von - Bis: 1/ Mai/<br>Ort: 92507 Nabburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [13.3108972, 48.40078099999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 24/ Feb/<br>Von - Bis: 24/ Feb/<br>Ort: 94060 Pocking<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.2870576, 48.6822229], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Job + Ausbildungsb\u00f6rse Donaumoos</b><br>Zeitraum: 5/ Mrz/<br>Von - Bis: 5/ Mrz/<br>Ort: 86668 Karlshuld<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.203453999999999, 49.9048667], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Integrierte Gesamtschule</b><br>Zeitraum: 25/ Jan/<br>Von - Bis: 25/ Jan/<br>Ort: 55268 Nieder-Olm<br><br><br><b>Gymnasium</b><br>Zeitraum: 26/ Jan/<br>Von - Bis: 26/ Jan/<br>Ort: 55268 Nieder-Olm<br><br><br><b>Integrierte Gesamtschule</b><br>Zeitraum: 28/ Jan/<br>Von - Bis: 28/ Jan/<br>Ort: 55268 Nieder-Olm<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [13.340437, 51.0068795], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Hermann-Lietz-Schule</b><br>Zeitraum: 16/ Apr/<br>Von - Bis: 16/ Apr/<br>Ort: 36145 Bieberstein<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.6532477, 48.2488721], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>IKOM</b><br>Zeitraum: 20/ Jun/<br>Von - Bis: 23/ Jun/<br>Ort: 85748 Garching<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.6714622, 48.0747033], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Tag der Bundeswehr </b><br>Zeitraum: 11/ Jun/<br>Von - Bis: 11/ Jun/<br>Ort: 85579 Neubiberg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.2835484, 51.6680743], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>\"Harzer Keilerrun\"</b><br>Zeitraum: 11/ Jun/<br>Von - Bis: 12/ Jun/<br>Ort: 37412 H\u00f6rden<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.8828577, 49.5682987], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 25/ Jan/<br>Von - Bis: 25/ Jan/<br>Ort: 91074 Herzogenaurach<br><br><br><b>Ausbildungsb\u00f6rse</b><br>Zeitraum: 9/ Apr/<br>Von - Bis: 9/ Apr/<br>Ort: 91074 Herzogenaurach<br><br><br><b>BKA</b><br>Zeitraum: 11/ Jul/<br>Von - Bis: 15/ Jul/<br>Ort: 91074 Herzogenaurach<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.1701755, 50.1474123], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>OpenAir-Konzert Big-Band der Bundeswehr</b><br>Zeitraum: 29/ Jun/<br>Von - Bis: 29/ Jun/<br>Ort: 56812 Cochem<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.4679018, 53.235657], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Chance Azubi Leer</b><br>Zeitraum: 11/ Feb/<br>Von - Bis: 11/ Feb/<br>Ort: 26789 Leer<br><br><br><b>InfoWoche BIZ Leer</b><br>Zeitraum: 15/ Feb/<br>Von - Bis: 19/ Feb/<br>Ort: 26789 Leer<br><br><br><b>Ostfrieslandschau Leer</b><br>Zeitraum: 30/ Sep/<br>Von - Bis: 3/ Okt/<br>Ort: 26789 Leer<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.7211327, 48.0361089], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>5. Berufsinformationstag</b><br>Zeitraum: 30/ Jan/<br>Von - Bis: 30/ Jan/<br>Ort: 86607 Buchloe<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [13.4319466, 48.5667364], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungsmesse</b><br>Zeitraum: 19/ Feb/<br>Von - Bis: 20/ Feb/<br>Ort: 94032 Passau<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.618729600000002, 49.6861354], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Schillerschule</b><br>Zeitraum: 22/ Apr/<br>Von - Bis: 22/ Apr/<br>Ort: 64625 Bensheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.3259395, 49.0670187], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungsb\u00f6rse</b><br>Zeitraum: 10/ Mrz/<br>Von - Bis: 10/ Mrz/<br>Ort: 91550 Dinkelsb\u00fchl<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.6515499, 49.7857614], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Disibod Realschule Plus</b><br>Zeitraum: 27/ Jan/<br>Von - Bis: 27/ Jan/<br>Ort: 55566 Bad Sobernheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.9188758, 48.3114648], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 26/ Jan/<br>Von - Bis: 26/ Jan/<br>Ort: 85435 Erding<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 26/ Feb/<br>Von - Bis: 26/ Feb/<br>Ort: 85435 Erding<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [6.6371433, 49.749992], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Bisch\u00f6fliches Angela-Merici-Gymnasium</b><br>Zeitraum: 17/ Feb/<br>Von - Bis: 17/ Feb/<br>Ort: 54290 Trier<br><br><br><b>Hochschule Trier</b><br>Zeitraum: 16/ Mrz/<br>Von - Bis: 16/ Mrz/<br>Ort: 54293 Trier<br><br><br><b>Messe SPORT|FREIZEIT|REISEN </b><br>Zeitraum: 16/ Apr/<br>Von - Bis: 17/ Apr/<br>Ort: D-54294 Trier<br><br><br><b>Karrieremesse \"meet@uni-trier\"</b><br>Zeitraum: 2/ Jun/<br>Von - Bis: 2/ Jun/<br>Ort: D-54296 Trier<br><br><br><b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 9/ Jun/<br>Von - Bis: 9/ Jun/<br>Ort: 54292 Trier<br><br><br><b>Tag der Bundeswehr</b><br>Zeitraum: 11/ Jun/<br>Von - Bis: 11/ Jun/<br>Ort: 54296 Trier<br><br><br><b>VOCATIUM Trier</b><br>Zeitraum: 21/ Jun/<br>Von - Bis: 22/ Jun/<br>Ort: D-54290 Trier<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.4675254, 52.3604781], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>12. Ausbildungsplatzb\u00f6rse Spelle</b><br>Zeitraum: 14/ Sep/<br>Von - Bis: 14/ Sep/<br>Ort: 48480 Spelle<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.881588, 47.7303361], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 18/ Feb/<br>Von - Bis: 18/ Feb/<br>Ort: 83435 Bad Reichenhall<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 18/ Mrz/<br>Von - Bis: 18/ Mrz/<br>Ort: 83435 Bad Reichenhall<br><br><br><b>Stadtfest</b><br>Zeitraum: 2/ Jul/<br>Von - Bis: 2/ Jul/<br>Ort: 83435 Bad Reichenhall<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.1160636, 49.8423554], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>W\u00f6rrst\u00e4dter Ausbildungsmesse</b><br>Zeitraum: 28/ Jan/<br>Von - Bis: 28/ Jan/<br>Ort: D-55286 W\u00f6rrstadt<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.4709494, 53.59286179999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Messe Stade aktuell</b><br>Zeitraum: 8/ Apr/<br>Von - Bis: 10/ Apr/<br>Ort: 21682 Stade<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.2997096, 50.6784088], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Hessentag 2016</b><br>Zeitraum: 20/ Mai/<br>Von - Bis: 29/ Mai/<br>Ort: D-35745 Herborn<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.9588974, 49.9593613], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Job-Info-B\u00f6rse Babenhausen</b><br>Zeitraum: 4/ Mrz/<br>Von - Bis: 4/ Mrz/<br>Ort: 64832 Babenhausen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.0685708, 52.4295801], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Messe Arbeitswelten Nordhorn</b><br>Zeitraum: 8/ Sep/<br>Von - Bis: 11/ Sep/<br>Ort: 48529 Nordhorn<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.4257541, 48.7665351], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 3/ Mrz/<br>Von - Bis: 3/ Mrz/<br>Ort: 85049 Ingolstadt<br><br><br><b>Contact</b><br>Zeitraum: 11/ Mai/<br>Von - Bis: 11/ Mai/<br>Ort: 85053 Ingolstadt<br><br><br><b>Vocatium</b><br>Zeitraum: 28/ Jun/<br>Von - Bis: 28/ Jun/<br>Ort: 85049 Ingolstadt<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.7184337, 53.6977863], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Messe Lehrstellen-Info-Messe</b><br>Zeitraum: 5/ Feb/<br>Von - Bis: 5/ Feb/<br>Ort: 25436 Tornesch<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.0471788, 52.2799112], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsorientierung Angela Schule</b><br>Zeitraum: 21/ Jan/<br>Von - Bis: 21/ Jan/<br>Ort: 49080 Osnabr\u00fcck<br><br><br><b>Osnabr\u00fccker Gewerbeschau</b><br>Zeitraum: 21/ Mai/<br>Von - Bis: 22/ Mai/<br>Ort: 49080 Osnabr\u00fcck<br><br><br><b>Messe Ausbildung 49 Osnabr\u00fcck</b><br>Zeitraum: 1/ Jun/<br>Von - Bis: 2/ Jun/<br>Ort: 49082 Osnabr\u00fcck<br><br><br><b>Abi Zukunft Osnabr\u00fcck</b><br>Zeitraum: 19/ Aug/<br>Von - Bis: 20/ Aug/<br>Ort: 49080 Osnabr\u00fcck<br><br><br><b>Messe Jobmesse Osnabr\u00fcck</b><br>Zeitraum: 10/ Sep/<br>Von - Bis: 11/ Sep/<br>Ort: 49080 Osnabr\u00fcck<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.6181618, 50.22683079999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Kaiserin-Friedrich-Gymnasium</b><br>Zeitraum: 21/ Jan/<br>Von - Bis: 21/ Jan/<br>Ort: 61352 Bad Homburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.5778368, 50.7647016], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Freiherr- vom- Stein- Schule </b><br>Zeitraum: 19/ Feb/<br>Von - Bis: 19/ Feb/<br>Ort: 35076 Gladenbach <br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.7004328, 47.569648], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Allg\u00e4utour I Ostallg\u00e4u</b><br>Zeitraum: 13/ Jun/<br>Von - Bis: 17/ Jun/<br>Ort: 87629 F\u00fcssen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.6261347, 51.9606649], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Stadtfest \"M\u00dcNSTER MITTENDRIN\" 2016</b><br>Zeitraum: 8/ Jul/<br>Von - Bis: 10/ Jul/<br>Ort: 48143 M\u00fcnster<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.5770309, 50.2025478], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Erich-K\u00e4stner-Schule</b><br>Zeitraum: 25/ Jan/<br>Von - Bis: 25/ Jan/<br>Ort: 61440 Oberursel<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.1359857, 48.4577035], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>BKA</b><br>Zeitraum: 30/ Mai/<br>Von - Bis: 3/ Jun/<br>Ort: 86551 Aichach<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.0008798, 53.6993066], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Messe Junge Messe</b><br>Zeitraum: 9/ Sep/<br>Von - Bis: 10/ Sep/<br>Ort: 22846 Norderstedt<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.7334861, 53.2865475], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Bleckeder Hafentage</b><br>Zeitraum: 12/ Jun/<br>Von - Bis: 12/ Jun/<br>Ort: 21354 Bleckede<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.944540000000001, 49.036858], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufe in Uniform</b><br>Zeitraum: 7/ Apr/<br>Von - Bis: 7/ Apr/<br>Ort: 91781 Wei\u00dfenburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.4621144, 47.7584623], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationsveranstaltung </b><br>Zeitraum: 17/ Mrz/<br>Von - Bis: 17/ Mrz/<br>Ort: 83250 Marquartstein<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.7411846, 48.4028796], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 18/ Feb/<br>Von - Bis: 18/ Feb/<br>Ort: 85354 Freising<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.3507182, 49.6341372], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungsmesse BIZ Worms</b><br>Zeitraum: 1/ Apr/<br>Von - Bis: 1/ Apr/<br>Ort: D-67549 Worms<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.3860472, 51.4970925], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Herweg-Blankertz-Schule</b><br>Zeitraum: 17/ Feb/<br>Von - Bis: 17/ Feb/<br>Ort: 34369 Hofgeismar<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.4216976, 49.9887497], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungsmesse \"B\u00fcndnis Schule & Arbeit\"</b><br>Zeitraum: 19/ Mrz/<br>Von - Bis: 19/ Mrz/<br>Ort: 65428 R\u00fcsselsheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.9395809, 48.41903320000001], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Rottaler Herbstschau</b><br>Zeitraum: 7/ Okt/<br>Von - Bis: 9/ Okt/<br>Ort: 84347 Pfarrkirchen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.4976082, 52.7064102], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Girls Day 2016 Oberschule Barnstorf</b><br>Zeitraum: 28/ Apr/<br>Von - Bis: 28/ Apr/<br>Ort: 49406 Barnstorf<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.9579652, 52.154778], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Markt der M\u00f6glichkeiten</b><br>Zeitraum: 14/ Jan/<br>Von - Bis: 14/ Jan/<br>Ort: 31134 Hildesheim<br><br><br><b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 2/ Feb/<br>Von - Bis: 2/ Feb/<br>Ort: 31139 Hildesheim<br><br><br><b>Messe Abi-Zukunft Hildesheim</b><br>Zeitraum: 5/ Feb/<br>Von - Bis: 5/ Feb/<br>Ort: 31134 Hildesheim<br><br><br><b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 26/ Feb/<br>Von - Bis: 26/ Feb/<br>Ort: 31137 Hildesheim<br><br><br><b>Messe Parentum Hildesheim</b><br>Zeitraum: 12/ Apr/<br>Von - Bis: 12/ Apr/<br>Ort: 31134 Hildesheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.3159899, 52.3659727], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Flugtag Bohmte</b><br>Zeitraum: 1/ Mai/<br>Von - Bis: 1/ Mai/<br>Ort: 49163 Bohmte<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.265894, 50.2171726], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationstag Idstein</b><br>Zeitraum: 13/ Feb/<br>Von - Bis: 13/ Feb/<br>Ort: 65510 Idstein<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.9413307, 50.5988964], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Flugplatzfest Ailertchen</b><br>Zeitraum: 15/ Mai/<br>Von - Bis: 16/ Mai/<br>Ort: 56459 Ailertchen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.4651587, 51.3576785], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>VOCATIUM Kassel </b><br>Zeitraum: 11/ Mai/<br>Von - Bis: 12/ Mai/<br>Ort: D-34246 Vellmar<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.1646501, 48.9693145], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 14/ Jan/<br>Von - Bis: 14/ Jan/<br>Ort: 93083 Obertraubling<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.6522205, 54.3048043], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Big-Band der Bundeswehr Konzert St. Peter Ordingen</b><br>Zeitraum: 25/ Jun/<br>Von - Bis: 25/ Jun/<br>Ort: D-25813 St. Peter-Ording<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [13.404954, 52.52000659999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>DGCH 2016 - Kongress der Deutschen Gesellschaft f\u00fcr Chirurgie</b><br>Zeitraum: 26/ Apr/<br>Von - Bis: 29/ Apr/<br>Ort: 14055 Berlin<br><br><br><b>YOU - Die Jugendmesse</b><br>Zeitraum: 8/ Jul/<br>Von - Bis: 10/ Jul/<br>Ort: 14055 Berlin<br><br><br><b>Tag der offenen T\u00fcr der Bundesregierung 2016</b><br>Zeitraum: 20/ Aug/<br>Von - Bis: 21/ Aug/<br>Ort: 14055 Berlin<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.4214867, 49.4601783], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Tag der offenen T\u00fcr PzGrenBtl 122</b><br>Zeitraum: 17/ Jul/<br>Von - Bis: 17/ Jul/<br>Ort: 92526 Oberviechtach<br><br><br><b>Tag der Schulen PzGrenBtl 122</b><br>Zeitraum: 18/ Jul/<br>Von - Bis: 18/ Jul/<br>Ort: 92526 Oberviechtach<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.810925899999999, 52.683341], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>InForma</b><br>Zeitraum: 22/ Apr/<br>Von - Bis: 24/ Apr/<br>Ort: 27732 Sulingen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.7865461, 52.4226503], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>BIZ Informationsvortrag</b><br>Zeitraum: 26/ Jan/<br>Von - Bis: 26/ Jan/<br>Ort: 38440 Wolfsburg<br><br><br><b>BIZ Informationsvortrag</b><br>Zeitraum: 18/ Feb/<br>Von - Bis: 18/ Feb/<br>Ort: 38440 Wolfsburg<br><br><br><b>Messe Parentum Wolfsburg</b><br>Zeitraum: 10/ Mrz/<br>Von - Bis: 10/ Mrz/<br>Ort: 38440 Wolfsburg<br><br><br><b>BIZ Informationsvortrag</b><br>Zeitraum: 16/ Jun/<br>Von - Bis: 16/ Jun/<br>Ort: 38440 Wolfsburg<br><br><br><b>BIZ Informationsvortrag</b><br>Zeitraum: 8/ Sep/<br>Von - Bis: 8/ Sep/<br>Ort: 38440 Wolfsburg<br><br><br><b>BIZ Informationsvortrag</b><br>Zeitraum: 27/ Okt/<br>Von - Bis: 27/ Okt/<br>Ort: 38440 Wolfsburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.1654232, 49.4598369], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>BBS Bad D\u00fcrkheim</b><br>Zeitraum: 22/ Feb/<br>Von - Bis: 23/ Feb/<br>Ort: 67098 Bad D\u00fcrkheim<br><br><br><b>Berufsbildende Schule</b><br>Zeitraum: 22/ Feb/<br>Von - Bis: 23/ Feb/<br>Ort: 67098 Bad D\u00fcrkheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.5408484, 52.16404130000001], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Schuleinsatz BBS WF</b><br>Zeitraum: 24/ Okt/<br>Von - Bis: 28/ Okt/<br>Ort: 38304 Wolfenb\u00fcttel<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.6557588, 51.419285], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 25/ Feb/<br>Von - Bis: 25/ Feb/<br>Ort: 34346 Hann.M\u00fcnden<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.2580311, 51.7293769], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>BITO Osterode</b><br>Zeitraum: 24/ Sep/<br>Von - Bis: 24/ Sep/<br>Ort: 37520 Osterode<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.607733700000001, 53.4025626], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>MKW Aktionstage </b><br>Zeitraum: 11/ Jun/<br>Von - Bis: 12/ Jun/<br>Ort: 26629 Gro\u00dfefehn<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.1829321, 48.7758459], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Messe Hobby & Elektronik</b><br>Zeitraum: 17/ Nov/<br>Von - Bis: 20/ Nov/<br>Ort: 70629 Stuttgart<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.5267696, 52.2688736], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Eltern- und Sch\u00fclertag BIZ BS</b><br>Zeitraum: 23/ Jan/<br>Von - Bis: 23/ Jan/<br>Ort: 38118 Braunschweig<br><br><br><b>TEUTLOFF Informationstag</b><br>Zeitraum: 28/ Jan/<br>Von - Bis: 28/ Jan/<br>Ort: 38122 Braunschweig<br><br><br><b>Studieninformationstag BIS BS</b><br>Zeitraum: 29/ Jan/<br>Von - Bis: 29/ Jan/<br>Ort: 38118 Braunschweig<br><br><br><b>BOT Ricarda-Huch-Schule</b><br>Zeitraum: 2/ Feb/<br>Von - Bis: 2/ Feb/<br>Ort: 38106 Braunschweig<br><br><br><b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 2/ Feb/<br>Von - Bis: 2/ Feb/<br>Ort: 38106 Braunschweig<br><br><br><b>BIZ Informationsvortrag</b><br>Zeitraum: 4/ Feb/<br>Von - Bis: 4/ Feb/<br>Ort: 38118 Braunschweig<br><br><br><b>BIZ Informationsvortrag</b><br>Zeitraum: 14/ Apr/<br>Von - Bis: 14/ Apr/<br>Ort: 38118 Braunschweig<br><br><br><b>Messe Vocatium Region Braunschweig-Wolfsburg</b><br>Zeitraum: 8/ Jun/<br>Von - Bis: 9/ Jun/<br>Ort: 38102 Braunschweig<br><br><br><b>Beachvolleyball Tour</b><br>Zeitraum: 17/ Jun/<br>Von - Bis: 19/ Jun/<br>Ort: 38118 Braunschweig<br><br><br><b>BIZ Informationsvortrag</b><br>Zeitraum: 11/ Aug/<br>Von - Bis: 11/ Aug/<br>Ort: 38118 Braunschweig<br><br><br><b>Messe Jobmesse Braunschweig</b><br>Zeitraum: 3/ Sep/<br>Von - Bis: 4/ Sep/<br>Ort: 38102 Braunschweig<br><br><br><b>Beh\u00f6rdentag BIZ Braunschweig</b><br>Zeitraum: 15/ Sep/<br>Von - Bis: 15/ Sep/<br>Ort: 38100 Braunschweig<br><br><br><b>Messe Parentum Braunschweig</b><br>Zeitraum: 29/ Sep/<br>Von - Bis: 29/ Sep/<br>Ort: 38100 Braunschweig<br><br><br><b>Nacht der Unternehmen</b><br>Zeitraum: 15/ Nov/<br>Von - Bis: 15/ Nov/<br>Ort: 38106 Braunschweig<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.8376927, 50.58731359999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsmesse \"Schloss Bieberstein\"</b><br>Zeitraum: 16/ Apr/<br>Von - Bis: 16/ Apr/<br>Ort: 36145 Hofbieber<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.678403099999999, 50.5840512], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Chance 2016</b><br>Zeitraum: 24/ Jan/<br>Von - Bis: 25/ Jan/<br>Ort: D-35398 Gie\u00dfen<br><br><br><b>Herderschule </b><br>Zeitraum: 29/ Jan/<br>Von - Bis: 29/ Jan/<br>Ort: 35398 Gie\u00dfen<br><br><br><b>Landgraf- Ludwig- Gymnasium </b><br>Zeitraum: 11/ Feb/<br>Von - Bis: 11/ Feb/<br>Ort: 35396 Gie\u00dfen<br><br><br><b>VOCATIUM Mittelhessen</b><br>Zeitraum: 7/ Jun/<br>Von - Bis: 8/ Jun/<br>Ort: D-35390 Gie\u00dfen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.4693993, 52.30207370000001], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufeparcours Hannah-Arendt-Gym.</b><br>Zeitraum: 28/ Apr/<br>Von - Bis: 28/ Apr/<br>Ort: 30890 Barsinghausen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.1421379, 47.8406859], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationsabend </b><br>Zeitraum: 4/ Feb/<br>Von - Bis: 4/ Feb/<br>Ort: 82362 Weilheim<br><br><br><b>Jobmesse</b><br>Zeitraum: 25/ Feb/<br>Von - Bis: 25/ Feb/<br>Ort: 82362 Weilheim<br><br><br><b>Weilheimer Aulauf</b><br>Zeitraum: 1/ Mai/<br>Von - Bis: 1/ Mai/<br>Ort: 82362 Weilheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [13.0263663, 48.7664877], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 15/ Feb/<br>Von - Bis: 15/ Feb/<br>Ort: 94557 Niederalteich<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.5081728, 53.2934693], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Von der Schule zum Beruf</b><br>Zeitraum: 4/ Feb/<br>Von - Bis: 4/ Feb/<br>Ort: 21379 Scharnebeck<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.2797448, 47.4098581], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Open Air Konzert Big Band der Bundeswehr</b><br>Zeitraum: 24/ Sep/<br>Von - Bis: 24/ Sep/<br>Ort: 87561 Oberstorf<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.6158265, 47.7784831], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungsmesse</b><br>Zeitraum: 21/ Apr/<br>Von - Bis: 22/ Apr/<br>Ort: 87616 Marktoberdorf<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.213586099999999, 49.1456391], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Pamina Schulzentrum</b><br>Zeitraum: 21/ Mai/<br>Von - Bis: 21/ Mai/<br>Ort: 76863 Herxheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.9599557, 49.8539173], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinfoabend </b><br>Zeitraum: 25/ Jan/<br>Von - Bis: 25/ Jan/<br>Ort: 97222 Rimpar<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.45121, 50.13489000000001], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Eichendorffschule</b><br>Zeitraum: 23/ Jan/<br>Von - Bis: 23/ Jan/<br>Ort: 65779 Kelkheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.3081108, 50.3532626], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Haupt- und Realschule</b><br>Zeitraum: 2/ Mrz/<br>Von - Bis: 3/ Mrz/<br>Ort: 63633 Birstein<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [13.7372621, 51.0504088], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>CANALETTO - Das Dresdner Stadtfest 2016</b><br>Zeitraum: 19/ Aug/<br>Von - Bis: 21/ Aug/<br>Ort: 1067 Dresden<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.5801538, 48.8777333], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausstellung Ostbayernschau</b><br>Zeitraum: 13/ Aug/<br>Von - Bis: 21/ Aug/<br>Ort: 94315 Straubing<br><br><br><b>Jubil\u00e4umsveranstaltung </b><br>Zeitraum: 24/ Apr/<br>Von - Bis: 24/ Apr/<br>Ort: 94315 Straubing<br><br><br><b>Ausbildungsmesse \"Angel dir deinen Arbeitsplatz\"</b><br>Zeitraum: 4/ Mai/<br>Von - Bis: 4/ Mai/<br>Ort: 94315 Straubing<br><br><br><b>BKA </b><br>Zeitraum: 9/ Mai/<br>Von - Bis: 13/ Mai/<br>Ort: 94315 Straubing<br><br><br><b>Ausstellung Ostbayernschau</b><br>Zeitraum: 13/ Aug/<br>Von - Bis: 21/ Aug/<br>Ort: 94315 Straubing<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.1181047, 47.8571272], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationsabend </b><br>Zeitraum: 19/ Jan/<br>Von - Bis: 19/ Jan/<br>Ort: 83022 Rosenheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.9127814, 50.3135391], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>17. Unternehmerb\u00f6rse</b><br>Zeitraum: 10/ Mai/<br>Von - Bis: 10/ Mai/<br>Ort: 95028 Hof<br><br><br><b>Vocatium</b><br>Zeitraum: 7/ Jun/<br>Von - Bis: 8/ Jun/<br>Ort: 95030 Hof<br><br><br><b>Tag der Franken</b><br>Zeitraum: 2/ Jul/<br>Von - Bis: 2/ Jul/<br>Ort: 95030 Hof<br><br><br><b>Ausbildungsmesse</b><br>Zeitraum: 8/ Okt/<br>Von - Bis: 8/ Okt/<br>Ort: 95030 Hof<br><br><br><b>BKA BS</b><br>Zeitraum: 17/ Okt/<br>Von - Bis: 21/ Okt/<br>Ort: 95028 Hof<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.1546407, 49.3512935], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufemarkt</b><br>Zeitraum: 5/ Mrz/<br>Von - Bis: 5/ Mrz/<br>Ort: 90530 Wendelstein<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.4424637, 49.1061103], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Gewerbeschau Altm\u00fchl-Jura</b><br>Zeitraum: 23/ Apr/<br>Von - Bis: 24/ Apr/<br>Ort: 92334 Berching<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.2418751, 49.4815486], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungsplatzb\u00f6rse</b><br>Zeitraum: 12/ Okt/<br>Von - Bis: 13/ Okt/<br>Ort: 90522 R\u00f6thenbach<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.4940239, 48.5790918], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>WIR 2016</b><br>Zeitraum: 2/ Mrz/<br>Von - Bis: 6/ Mrz/<br>Ort: 89407 Dillingen<br><br><br><b>Tag der offenen T\u00fcr Technisch-Wissenschaftl. Gymnasium</b><br>Zeitraum: 9/ Mrz/<br>Von - Bis: 9/ Mrz/<br>Ort: 66763 Dillingen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.1129601, 49.186964], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Bildungsmesse \"Fit f\u00fcr die Zukunft\"</b><br>Zeitraum: 28/ Feb/<br>Von - Bis: 29/ Feb/<br>Ort: 93142 Maxh\u00fctte-Haidhof<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.9058744, 49.71414670000001], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Deutsch-Amerikanisches Volksfest</b><br>Zeitraum: 5/ Aug/<br>Von - Bis: 7/ Aug/<br>Ort: 92655 Grafenw\u00f6hr<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.5651524, 47.7614737], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationsabend </b><br>Zeitraum: 28/ Jan/<br>Von - Bis: 28/ Jan/<br>Ort: 83646 Bad T\u00f6lz<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.362171, 52.1082726], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>HIT Hameln</b><br>Zeitraum: 4/ Feb/<br>Von - Bis: 4/ Feb/<br>Ort: 31785 Hameln<br><br><br><b>Felgen Fest Hameln</b><br>Zeitraum: 5/ Jun/<br>Von - Bis: 5/ Jun/<br>Ort: 31785 Hameln<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.4432827, 52.4207534], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>InfoB\u00f6rse Studium u. Beruf H\u00f6lty</b><br>Zeitraum: 20/ Feb/<br>Von - Bis: 20/ Feb/<br>Ort: 31515 Wunstorf<br><br><br><b>Wunstorfer Wirtschaftswochen</b><br>Zeitraum: 23/ Apr/<br>Von - Bis: 24/ Apr/<br>Ort: 31515 Wunstorf<br><br><br><b>16. Scharnhorst-Ged\u00e4chtnis-Marsch</b><br>Zeitraum: 25/ Jun/<br>Von - Bis: 25/ Jun/<br>Ort: 31515 Wunstorf<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.5580304, 52.9658199], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsorientierung OS Uelzen</b><br>Zeitraum: 22/ Feb/<br>Von - Bis: 23/ Feb/<br>Ort: 29525 Uelzen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.1227652, 54.3232927], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Hochzeitsmesse Kiel</b><br>Zeitraum: 16/ Jan/<br>Von - Bis: 17/ Jan/<br>Ort: 24106 Kiel<br><br><br><b>Rotary Kiel</b><br>Zeitraum: 25/ Jan/<br>Von - Bis: 25/ Jan/<br>Ort: 24103 Kiel<br><br><br><b>Berufsforum F\u00f6rde Sparkasse</b><br>Zeitraum: 5/ Mrz/<br>Von - Bis: 5/ Mrz/<br>Ort: 24103 Kiel<br><br><br><b>Messe Firmenkontaktmesse \"Contacts\" Kiel</b><br>Zeitraum: 19/ Mai/<br>Von - Bis: 19/ Mai/<br>Ort: 24103 Kiel<br><br><br><b>BFD Kontaktb\u00f6rse</b><br>Zeitraum: 26/ Mai/<br>Von - Bis: 26/ Mai/<br>Ort: 24103 Kiel<br><br><br><b>Messe Nordjob Kiel</b><br>Zeitraum: 31/ Mai/<br>Von - Bis: 1/ Jun/<br>Ort: 24103 Kiel<br><br><br><b>Kieler Woche Open Ship</b><br>Zeitraum: 18/ Jun/<br>Von - Bis: 19/ Jun/<br>Ort: 24106 Kiel<br><br><br><b>Kieler Woche Open Ship</b><br>Zeitraum: 22/ Jun/<br>Von - Bis: 22/ Jun/<br>Ort: 24106 Kiel<br><br><br><b>BIM 2016</b><br>Zeitraum: 24/ Sep/<br>Von - Bis: 24/ Sep/<br>Ort: 24118 Kiel<br><br><br><b>Messe Parentum Kiel</b><br>Zeitraum: 27/ Sep/<br>Von - Bis: 27/ Sep/<br>Ort: 24106 Kiel<br><br><br><b>Messe Jobmesse Kiel</b><br>Zeitraum: 5/ Nov/<br>Von - Bis: 6/ Nov/<br>Ort: 24109 Kiel<br><br><br><b>Kieler Woche 2016</b><br>Zeitraum: 17/ Jun/<br>Von - Bis: 26/ Jun/<br>Ort: 24105 Kiel<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.288242200000001, 49.483025], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufs-und Bewerbertag RS plus </b><br>Zeitraum: 26/ Jan/<br>Von - Bis: 26/ Jan/<br>Ort: D-67133 Maxdorf<br><br><br><b>Justus-von-Liebig-Realschule plus</b><br>Zeitraum: 26/ Jan/<br>Von - Bis: 26/ Jan/<br>Ort: 67133 Maxdorf<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.9865457, 48.3559766], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Henry-Benrath-Schule</b><br>Zeitraum: 15/ Feb/<br>Von - Bis: 15/ Feb/<br>Ort: 61169 Friedberg<br><br><br><b>Karrieremesse \"meet@thm-campus-friedberg\"</b><br>Zeitraum: 9/ Jun/<br>Von - Bis: 9/ Jun/<br>Ort: D-61169 Friedberg<br><br><br><b>Technische Hochschule Mittelhessen</b><br>Zeitraum: 9/ Jun/<br>Von - Bis: 9/ Jun/<br>Ort: 61169 Friedberg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.6384037, 47.8677574], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Studien- u. Berufswahlmesse  f\u00fcr Abiturienten 2016</b><br>Zeitraum: 2/ Mrz/<br>Von - Bis: 2/ Mrz/<br>Ort: 83278 Traunstein<br><br><br><b>BKA </b><br>Zeitraum: 7/ Mrz/<br>Von - Bis: 11/ Mrz/<br>Ort: 83278 Traunstein<br><br><br><b>BKA </b><br>Zeitraum: 4/ Apr/<br>Von - Bis: 8/ Apr/<br>Ort: 83278 Traunstein<br><br><br><b>BKA </b><br>Zeitraum: 6/ Jun/<br>Von - Bis: 8/ Jun/<br>Ort: 83278 Traunstein<br><br><br><b>BKA</b><br>Zeitraum: 8/ Jun/<br>Von - Bis: 10/ Jun/<br>Ort: 83278 Traunstein<br><br><br><b>BKA BS I</b><br>Zeitraum: 13/ Jun/<br>Von - Bis: 17/ Jun/<br>Ort: 83278 Traunstein<br><br><br><b>BKA</b><br>Zeitraum: 20/ Jun/<br>Von - Bis: 24/ Jun/<br>Ort: 83278 Traunstein<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.445179999999999, 49.47741], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Tag der Berufe in Uniform</b><br>Zeitraum: 28/ Jan/<br>Von - Bis: 28/ Jan/<br>Ort: 67059 Ludwigshafen<br><br><br><b>Ausbildungsb\u00f6rse der Agentur f\u00fcr Arbeit in der Rhein - Galerie</b><br>Zeitraum: 12/ Feb/<br>Von - Bis: 13/ Feb/<br>Ort: D-67071 Ludwigshafen<br><br><br><b>BBS Naturwissenschaften</b><br>Zeitraum: 16/ Mrz/<br>Von - Bis: 16/ Mrz/<br>Ort: 67059 Ludwigshafen<br><br><br><b>Berufsbildende Schule Naturwissenschaften</b><br>Zeitraum: 16/ Mrz/<br>Von - Bis: 16/ Mrz/<br>Ort: 67059 Ludwigshafen<br><br><br><b>Berufsbildende Schule Wirtschaft 1</b><br>Zeitraum: 22/ Apr/<br>Von - Bis: 22/ Apr/<br>Ort: 67059 Ludwigshafen<br><br><br><b>Karolina-Burger-Realschule plus</b><br>Zeitraum: 2/ Jun/<br>Von - Bis: 2/ Jun/<br>Ort: 67065 Ludwigshafen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.129947399999999, 52.2640287], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsweltorientierung IGS Obernkirchen</b><br>Zeitraum: 16/ Mrz/<br>Von - Bis: 16/ Mrz/<br>Ort: 31683 Obernkirchen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.7734603, 49.9604785], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 4/ Feb/<br>Von - Bis: 4/ Feb/<br>Ort: 97753 Karlstadt<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.0893467, 49.0487011], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Vocatium</b><br>Zeitraum: 22/ Jun/<br>Von - Bis: 23/ Jun/<br>Ort: 93138 Lappersdorf<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.143054999999999, 53.7078132], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>White Sands Festival Norderney</b><br>Zeitraum: 13/ Mai/<br>Von - Bis: 16/ Mai/<br>Ort: 26548 Norderney<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.4894906, 48.8508157], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>BKA</b><br>Zeitraum: 11/ Apr/<br>Von - Bis: 15/ Apr/<br>Ort: 86720 N\u00f6rdlingen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.8709876, 51.2774069], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>JobDay der Agentur f\u00fcr Arbeit Korbach</b><br>Zeitraum: 18/ Mai/<br>Von - Bis: 18/ Mai/<br>Ort: 34497 Korbach<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.572230900000001, 49.9892207], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 18/ Feb/<br>Von - Bis: 18/ Feb/<br>Ort: 97816 Lohr<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.4948841, 48.0461744], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>6. Berufsinformationstag</b><br>Zeitraum: 12/ Mrz/<br>Von - Bis: 12/ Mrz/<br>Ort: 87719 Mindelheim<br><br><br><b>BKA</b><br>Zeitraum: 11/ Apr/<br>Von - Bis: 14/ Apr/<br>Ort: 87719 Mindelheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.4320553, 52.2327413], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>B\u00fcrgerfest am Wasserturm</b><br>Zeitraum: 26/ Jun/<br>Von - Bis: 26/ Jun/<br>Ort: 86836 Graben <br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.7375852, 53.0443626], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>3.NORD-Schau am K\u00fcstenkanal</b><br>Zeitraum: 16/ Apr/<br>Von - Bis: 17/ Apr/<br>Ort: 26683 Saterland<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.7309388, 50.9995571], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Jakob-Grimm-Schule</b><br>Zeitraum: 2/ Mrz/<br>Von - Bis: 2/ Mrz/<br>Ort: 36199 Rotenburg a. d. Fulda<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.1115921, 47.7908741], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Jobb\u00f6rse 2016 </b><br>Zeitraum: 24/ Feb/<br>Von - Bis: 24/ Feb/<br>Ort: 83064 Raubling<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 7/ Mrz/<br>Von - Bis: 7/ Mrz/<br>Ort: 83064 Raubling<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.2118529, 50.3080966], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>8. Tag der Ausbildung</b><br>Zeitraum: 30/ Jan/<br>Von - Bis: 30/ Jan/<br>Ort: 56414 Salz<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.6620848, 49.0031319], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Feierliches Gel\u00f6bnis 1./LwAusbBtl </b><br>Zeitraum: 16/ Jun/<br>Von - Bis: 16/ Jun/<br>Ort: 67368 Westheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.4202295, 47.8469118], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 17/ Mrz/<br>Von - Bis: 17/ Mrz/<br>Ort: 87634 Oberg\u00fcnzburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.1885756, 49.1891243], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 3/ Feb/<br>Von - Bis: 3/ Feb/<br>Ort: 91161 Hilpoltstein<br><br><br><b>13. Hilpoltsteiner Lehrstellenb\u00f6rse</b><br>Zeitraum: 27/ Feb/<br>Von - Bis: 27/ Feb/<br>Ort: 91161 Hilpoltstein<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.5219895, 48.2457722], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Messe INN-Trend</b><br>Zeitraum: 7/ Apr/<br>Von - Bis: 10/ Apr/<br>Ort: 84453 M\u00fchldorf a. Inn<br><br><br><b>BKA </b><br>Zeitraum: 18/ Apr/<br>Von - Bis: 22/ Apr/<br>Ort: 84453 M\u00fchldorf a. Inn<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.6620845, 49.2238643], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Chamlandschau</b><br>Zeitraum: 16/ Sep/<br>Von - Bis: 19/ Sep/<br>Ort: 93413 Cham<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.0911607, 49.2456337], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Tag der Berufsorierentierung </b><br>Zeitraum: 28/ Jan/<br>Von - Bis: 28/ Jan/<br>Ort: 91154 Roth<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 28/ Jan/<br>Von - Bis: 28/ Jan/<br>Ort: 91154 Roth<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 25/ Feb/<br>Von - Bis: 25/ Feb/<br>Ort: 91154 Roth<br><br><br><b>Nacht der Ausbildung</b><br>Zeitraum: 17/ Jun/<br>Von - Bis: 17/ Jun/<br>Ort: 91154 Roth<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.792343599999999, 53.1162319], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationstag</b><br>Zeitraum: 4/ Mrz/<br>Von - Bis: 4/ Mrz/<br>Ort: 29640 Schneverdingen<br><br><br><b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 13/ Mrz/<br>Von - Bis: 13/ Mrz/<br>Ort: 29640 Schneverdingen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.1190321, 50.3272159], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungsmesse</b><br>Zeitraum: 15/ Apr/<br>Von - Bis: 15/ Apr/<br>Ort: 96465 Neustadt b. Coburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [13.05501, 47.80949], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationsmesse</b><br>Zeitraum: 17/ Nov/<br>Von - Bis: 20/ Nov/<br>Ort: A-5020 Salzburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.999876700000001, 49.1003724], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>BBS \"S\u00fcdliche Weinstra\u00dfe\" Bad Bergzabern</b><br>Zeitraum: 7/ Mrz/<br>Von - Bis: 9/ Mrz/<br>Ort: 76887 Bad Bergzabern<br><br><br><b>Berufsbildende Schule S\u00fcdliche Weinstra\u00dfe</b><br>Zeitraum: 7/ Mrz/<br>Von - Bis: 9/ Mrz/<br>Ort: 76887 Bad Bergzabern<br><br><br><b>Girls-Day 2016 Ausbildungswerkstatt Bad Bergzabern</b><br>Zeitraum: 28/ Apr/<br>Von - Bis: 28/ Apr/<br>Ort: 76887 Bad Bergzabern<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.1739295, 49.3788578], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Wirtschaftsmesse</b><br>Zeitraum: 10/ Jun/<br>Von - Bis: 12/ Jun/<br>Ort: 91541 Rothenburg o. d. Tauber<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [6.7734556, 51.2277411], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausstellung boot</b><br>Zeitraum: 23/ Jan/<br>Von - Bis: 31/ Jan/<br>Ort: 40474 D\u00fcsseldorf<br><br><br><b>NRW-Tag 2016</b><br>Zeitraum: 26/ Aug/<br>Von - Bis: 28/ Aug/<br>Ort: 40545 D\u00fcsseldorf<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.243267, 52.3204095], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Schuleinsatz BBS Peine</b><br>Zeitraum: 19/ Sep/<br>Von - Bis: 23/ Sep/<br>Ort: 31228 Peine<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.441217199999999, 49.3172765], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Integrierte Gesamtschule</b><br>Zeitraum: 21/ Apr/<br>Von - Bis: 21/ Apr/<br>Ort: 67346 Speyer<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.0795783, 50.3986005], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 21/ Jan/<br>Von - Bis: 21/ Jan/<br>Ort: 65549 Limburg <br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [6.419700499999999, 50.208237], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsmesse BBS Pr\u00fcm</b><br>Zeitraum: 12/ Feb/<br>Von - Bis: 12/ Feb/<br>Ort: 54595 Pr\u00fcm<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.080392, 50.2007337], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 18/ Feb/<br>Von - Bis: 18/ Feb/<br>Ort: 97631 Bad Kissingen<br><br><br><b>10. Berufsinformationstag </b><br>Zeitraum: 21/ Feb/<br>Von - Bis: 21/ Feb/<br>Ort: 97688 Bad Kissingen<br><br><br><b>Tag der Reservisten</b><br>Zeitraum: 21/ Mai/<br>Von - Bis: 22/ Mai/<br>Ort: 97688 Bad Kissingen<br><br><br><b>BKA BS</b><br>Zeitraum: 27/ Jun/<br>Von - Bis: 30/ Jun/<br>Ort: 97688 Bad Kissingen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.283876099999999, 52.72922519999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>50. Niedersachsentag Junge Union</b><br>Zeitraum: 5/ Mrz/<br>Von - Bis: 5/ Mrz/<br>Ort: 49377 Vechta<br><br><br><b>Messe Jobmesse Oldenburger-M\u00fcnsterland</b><br>Zeitraum: 9/ Sep/<br>Von - Bis: 10/ Sep/<br>Ort: 49377 Vechta<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.789879, 50.1905748], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 27/ Jan/<br>Von - Bis: 27/ Jan/<br>Ort: 95213 M\u00fcnchberg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.8310753, 48.1725613], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Bildungsmesse Inn-Salzach</b><br>Zeitraum: 15/ Apr/<br>Von - Bis: 16/ Apr/<br>Ort: 84489 Burghausen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.625966, 47.8830175], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinfotag Sparkasse</b><br>Zeitraum: 28/ Feb/<br>Von - Bis: 28/ Feb/<br>Ort: 87600 Kaufbeuren<br><br><br><b>Kaufbeurer Ausbildungstag</b><br>Zeitraum: 22/ Okt/<br>Von - Bis: 22/ Okt/<br>Ort: 87600 Kaufbeuren<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.5169747, 50.0343812], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 17/ Feb/<br>Von - Bis: 17/ Feb/<br>Ort: 97437 Ha\u00dffurt<br><br><br><b>Ausbildungsb\u00f6rse </b><br>Zeitraum: 5/ Mrz/<br>Von - Bis: 5/ Mrz/<br>Ort: 97437 Ha\u00dffurt<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.3634022, 49.2450528], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Herzog-Wolfgang-Realschule plus</b><br>Zeitraum: 9/ Mrz/<br>Von - Bis: 9/ Mrz/<br>Ort: 66482 Zweibr\u00fccken<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.8237674, 49.8004763], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Albert-Einstein-Schule</b><br>Zeitraum: 2/ Feb/<br>Von - Bis: 2/ Feb/<br>Ort: 64401 Gro\u00df-Bieberau<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.5320064, 50.3353122], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationstag \"Konrad-Lorenz-Schule\"</b><br>Zeitraum: 15/ Mrz/<br>Von - Bis: 15/ Mrz/<br>Ort: 61250 Usingen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [13.0000742, 47.6301796], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>5. Informationstag Beruf & Studium</b><br>Zeitraum: 23/ Jan/<br>Von - Bis: 23/ Jan/<br>Ort: 83471 Berchtesgaden<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.8899655, 49.4189241], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Tag der offenen T\u00fcr LogBtl 472</b><br>Zeitraum: 19/ Jun/<br>Von - Bis: 19/ Jun/<br>Ort: 92245 K\u00fcmmersbr\u00fcck<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.7059316, 50.0494605], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>17. Berufs-Informations-Tage Main-Spessart</b><br>Zeitraum: 11/ Mrz/<br>Von - Bis: 12/ Mrz/<br>Ort: 97737 Gem\u00fcnden<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.6139437, 49.5795445], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungsb\u00f6rse</b><br>Zeitraum: 7/ Okt/<br>Von - Bis: 7/ Okt/<br>Ort: 91413 Neustadt/Aisch<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.9936818, 53.5510846], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Messe Let's Care 2016</b><br>Zeitraum: 12/ Jan/<br>Von - Bis: 14/ Jan/<br>Ort: 22457 Hamburg<br><br><br><b>Messe Jobmesse Hamburg</b><br>Zeitraum: 16/ Jan/<br>Von - Bis: 17/ Jan/<br>Ort: 22267 Hamburg<br><br><br><b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 26/ Jan/<br>Von - Bis: 26/ Jan/<br>Ort: 22043 Hamburg<br><br><br><b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 27/ Jan/<br>Von - Bis: 27/ Jan/<br>Ort: 22395 Hamburg<br><br><br><b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 27/ Jan/<br>Von - Bis: 27/ Jan/<br>Ort: 22145 Hamburg<br><br><br><b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 1/ Feb/<br>Von - Bis: 1/ Feb/<br>Ort: 22143 Hamburg<br><br><br><b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 22/ Feb/<br>Von - Bis: 22/ Feb/<br>Ort: 21033 Hamburg<br><br><br><b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 24/ Feb/<br>Von - Bis: 24/ Feb/<br>Ort: 21031 Hamburg<br><br><br><b>Messe Einstieg Hamburg</b><br>Zeitraum: 26/ Feb/<br>Von - Bis: 27/ Feb/<br>Ort: 20357 Hamburg<br><br><br><b>Truppenbesuch 6./ FJgRgt 1</b><br>Zeitraum: 8/ Mrz/<br>Von - Bis: 8/ Mrz/<br>Ort: 22589 Hamburg<br><br><br><b>Messe 8.TALENTE Kompakt</b><br>Zeitraum: 13/ Apr/<br>Von - Bis: 14/ Apr/<br>Ort: 22335 Hamburg<br><br><br><b>Hafengeburtstag Hamburg</b><br>Zeitraum: 6/ Mai/<br>Von - Bis: 8/ Mai/<br>Ort: 20459 Hamburg<br><br><br><b>Messe Stellenwerk die Jobmesse Uni Hamburg</b><br>Zeitraum: 10/ Mai/<br>Von - Bis: 10/ Mai/<br>Ort: 20148 Hamburg<br><br><br><b>Messe Ausbildungsmesse S\u00fcderelbe</b><br>Zeitraum: 27/ Mai/<br>Von - Bis: 27/ Mai/<br>Ort: 21149 Hamburg<br><br><br><b>Truppenbesuch 6./ FJgRgt 1</b><br>Zeitraum: 31/ Mai/<br>Von - Bis: 31/ Mai/<br>Ort: 22589 Hamburg<br><br><br><b>Tag der Bundeswehr 2016</b><br>Zeitraum: 11/ Jun/<br>Von - Bis: 11/ Jun/<br>Ort: N.N. Hamburg<br><br><br><b>Kongress Operation Karriere Hamburg</b><br>Zeitraum: 17/ Jun/<br>Von - Bis: 17/ Jun/<br>Ort: 20246 Hamburg<br><br><br><b>Messe Absolventenkongre\u00df Hamburg</b><br>Zeitraum: 17/ Jun/<br>Von - Bis: 17/ Jun/<br>Ort: 20457 Hamburg<br><br><br><b>Tag der offen T\u00fcr Uni Bw Hamburg</b><br>Zeitraum: 25/ Jun/<br>Von - Bis: 25/ Jun/<br>Ort: 20457 Hamburg<br><br><br><b>Roadtour Sportmesse FIBO Fitness Festival 2016</b><br>Zeitraum: 13/ Jul/<br>Von - Bis: 24/ Jul/<br>Ort: 22111 Hamburg<br><br><br><b>Messe SMM Hamburg</b><br>Zeitraum: 6/ Sep/<br>Von - Bis: 9/ Sep/<br>Ort: 20357 Hamburg<br><br><br><b>Tag der Reservisten Hamburg</b><br>Zeitraum: 17/ Sep/<br>Von - Bis: 17/ Sep/<br>Ort: 21031 Hamburg<br><br><br><b>Messe Parentum Hamburg</b><br>Zeitraum: 29/ Sep/<br>Von - Bis: 29/ Sep/<br>Ort: 22305 Hamburg<br><br><br><b>Messe INTERGEO</b><br>Zeitraum: 11/ Okt/<br>Von - Bis: 13/ Okt/<br>Ort: 20357 Hamburg<br><br><br><b>Messe 9.TALENTE Kompakt</b><br>Zeitraum: 12/ Okt/<br>Von - Bis: 13/ Okt/<br>Ort: 22335 Hamburg<br><br><br><b>Truppenbesuch 6./ FJgRgt 1</b><br>Zeitraum: 25/ Okt/<br>Von - Bis: 25/ Okt/<br>Ort: 22589 Hamburg<br><br><br><b>hanseboot - Internationale Bootsmesse</b><br>Zeitraum: 29/ Okt/<br>Von - Bis: 6/ Nov/<br>Ort: 20357 Hamburg<br><br><br><b>Messe Stuzubi-Messe Hamburg</b><br>Zeitraum: 12/ Nov/<br>Von - Bis: 12/ Nov/<br>Ort: 22297 Hamburg<br><br><br><b>Messe bonding Firmenkontaktmesse Hamburg 2016</b><br>Zeitraum: 15/ Nov/<br>Von - Bis: 15/ Nov/<br>Ort: 21073 Hamburg<br><br><br><b>Messe Traumberuf IT & Technik</b><br>Zeitraum: 23/ Nov/<br>Von - Bis: 23/ Nov/<br>Ort: 22457 Hamburg<br><br><br><b>DIVI 2016 - Kongress der Deutschen Interdisziplin\u00e4ren Vereinigung f\u00fcr Intensiv- und Notfallmedizin</b><br>Zeitraum: 30/ Nov/<br>Von - Bis: 2/ Dez/<br>Ort: 20357 Hamburg<br><br><br><b>Messe Startschuss Abi</b><br>Zeitraum: 3/ Dez/<br>Von - Bis: 3/ Dez/<br>Ort: 20457 Hamburg<br><br><br><b>Startschuss Abi Hamburg</b><br>Zeitraum: 3/ Dez/<br>Von - Bis: 3/ Dez/<br>Ort: 20457 Hamburg<br><br><br><b>Roadtour Sportmesse FIBO Fitness Festival 2016</b><br>Zeitraum: 23/ Jul/<br>Von - Bis: 24/ Jul/<br>Ort: 22111 Hamburg<br><br><br><b>Messe SMM Hamburg</b><br>Zeitraum: 6/ Sep/<br>Von - Bis: 9/ Sep/<br>Ort: 20357 Hamburg<br><br><br><b>Messe INTERGEO</b><br>Zeitraum: 11/ Okt/<br>Von - Bis: 13/ Okt/<br>Ort: 20357 Hamburg<br><br><br><b>hanseboot - Internationale Bootsmesse</b><br>Zeitraum: 29/ Okt/<br>Von - Bis: 6/ Nov/<br>Ort: 20357 Hamburg<br><br><br><b>DIVI 2016 - Kongress der Deutschen Interdisziplin\u00e4ren Vereinigung f\u00fcr Intensiv- und Notfallmedizin</b><br>Zeitraum: 30/ Nov/<br>Von - Bis: 2/ Dez/<br>Ort: 20357 Hamburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.1895377, 53.8031547], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Mecklenburg-Vorpommern Tag 2016</b><br>Zeitraum: 8/ Jul/<br>Von - Bis: 10/ Jul/<br>Ort: 18273 G\u00fcstrow<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.5769904, 52.4364368], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Beach-Soccer-Cup</b><br>Zeitraum: 18/ Jun/<br>Von - Bis: 19/ Jun/<br>Ort: 38550 Isenb\u00fcttel<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.733744799999999, 53.4161775], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Chance Azubi Wiesmoor</b><br>Zeitraum: 21/ Jan/<br>Von - Bis: 21/ Jan/<br>Ort: 26639 Wiesmoor<br><br><br><b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 21/ Jan/<br>Von - Bis: 21/ Jan/<br>Ort: 26639 Wiesmoor<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [6.6604908, 49.8809622], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>STEKA-Cup</b><br>Zeitraum: 2/ Jul/<br>Von - Bis: 2/ Jul/<br>Ort: 54313 Schleidweiler<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.3398428, 49.3295827], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Gemeinschaftsschule Neue Sandrennbahn</b><br>Zeitraum: 21/ Jun/<br>Von - Bis: 21/ Jun/<br>Ort: 66424 Homburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.4217125, 50.01239959999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationsmesse</b><br>Zeitraum: 22/ Apr/<br>Von - Bis: 22/ Apr/<br>Ort: 65439 Fl\u00f6rsheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.0139545, 47.9354972], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinfomesse</b><br>Zeitraum: 20/ Jan/<br>Von - Bis: 20/ Jan/<br>Ort: 83104 Tuntenhausen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.7919753, 49.3390745], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 29/ Jan/<br>Von - Bis: 29/ Jan/<br>Ort: 91560 Heilsbronn<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 1/ Feb/<br>Von - Bis: 1/ Feb/<br>Ort: 91560 Heilsbronn<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.8683087, 51.8205718], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 1/ Feb/<br>Von - Bis: 1/ Feb/<br>Ort: 37574 Einbeck<br><br><br><b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 12/ Mrz/<br>Von - Bis: 12/ Mrz/<br>Ort: 37574 Einbeck<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.3055734, 50.0028412], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungsmesse</b><br>Zeitraum: 27/ Feb/<br>Von - Bis: 27/ Feb/<br>Ort: 95652 Waldsassen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.601014, 52.3113047], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 18/ Feb/<br>Von - Bis: 19/ Feb/<br>Ort: 30989 Gehrden<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.2630624, 48.5626401], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsfindungstag </b><br>Zeitraum: 27/ Feb/<br>Von - Bis: 27/ Feb/<br>Ort: 86529 Schrobenhausen<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 4/ Mrz/<br>Von - Bis: 4/ Mrz/<br>Ort: 86529 Schrobenhausen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.2430079, 48.1739373], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Vocatium</b><br>Zeitraum: 5/ Apr/<br>Von - Bis: 6/ Apr/<br>Ort: 82256 F\u00fcrstenfeldbruck<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.7299802, 52.32233129999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Marktplatz der Berufe KGS Hemmingen</b><br>Zeitraum: 20/ Jan/<br>Von - Bis: 20/ Jan/<br>Ort: 30966 Hemmingen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.5713346, 49.9456399], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 3/ Feb/<br>Von - Bis: 3/ Feb/<br>Ort: 95448 Bayreuth<br><br><br><b>Ausbildungsb\u00f6rse</b><br>Zeitraum: 27/ Feb/<br>Von - Bis: 27/ Feb/<br>Ort: 95444 Bayreuth<br><br><br><b>BKA BS</b><br>Zeitraum: 25/ Apr/<br>Von - Bis: 29/ Apr/<br>Ort: 95445 Bayreuth<br><br><br><b>BKA BS</b><br>Zeitraum: 13/ Jun/<br>Von - Bis: 17/ Jun/<br>Ort: 95445 Bayreuth<br><br><br><b>BKA BS</b><br>Zeitraum: 19/ Sep/<br>Von - Bis: 23/ Sep/<br>Ort: 95445 Bayreuth<br><br><br><b>Ausbildungsmesse </b><br>Zeitraum: 24/ Sep/<br>Von - Bis: 24/ Sep/<br>Ort: 95448 Bayreuth<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.186363, 49.3518048], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 25/ Feb/<br>Von - Bis: 25/ Feb/<br>Ort: 66538 Neunkirchen<br><br><br><b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 21/ Apr/<br>Von - Bis: 21/ Apr/<br>Ort: 66538 Neunkirchen<br><br><br><b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 30/ Jun/<br>Von - Bis: 30/ Jun/<br>Ort: 66538 Neunkirchen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.62459, 48.6036927], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationstag </b><br>Zeitraum: 17/ Mrz/<br>Von - Bis: 17/ Mrz/<br>Ort: 85283 Wolnzach<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.009544, 52.22896600000001], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Schule & Karriere Gymnasium Julianum </b><br>Zeitraum: 20/ Jan/<br>Von - Bis: 20/ Jan/<br>Ort: 33850 Helmstedt<br><br><br><b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 20/ Jan/<br>Von - Bis: 20/ Jan/<br>Ort: 38350 Helmstedt<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.635593199999999, 53.0521886], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 18/ Feb/<br>Von - Bis: 18/ Feb/<br>Ort: 27749 Delmenhorst<br><br><br><b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 18/ Feb/<br>Von - Bis: 18/ Feb/<br>Ort: 27749 Delmenhorst<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.5809424, 53.5395845], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Bildungsmesse \"job4u\"</b><br>Zeitraum: 19/ Aug/<br>Von - Bis: 20/ Aug/<br>Ort: 27576 Bremerhaven<br><br><br><b>Seestadtfest</b><br>Zeitraum: 26/ Mai/<br>Von - Bis: 29/ Mai/<br>Ort: 27568 Bremerhaven<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.4664546, 50.4361866], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 14/ Apr/<br>Von - Bis: 14/ Apr/<br>Ort: 56566 Neuwied<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.7667933, 50.8021728], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Bildungsmesse \"Kompass\"</b><br>Zeitraum: 23/ Jan/<br>Von - Bis: 23/ Jan/<br>Ort: 35037 Marburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.8310046, 49.2491373], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 16/ Feb/<br>Von - Bis: 16/ Feb/<br>Ort: 91575 Windsbach<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.1897316, 49.4073438], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Realschule plus</b><br>Zeitraum: 14/ Jun/<br>Von - Bis: 14/ Jun/<br>Ort: 67146 Deidesheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.2028107, 50.3230337], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Infotag \"Jugend & Beruf\"</b><br>Zeitraum: 23/ Apr/<br>Von - Bis: 23/ Apr/<br>Ort: 97616 Bad Neustadt a.d.S.<br><br><br><b>BKA</b><br>Zeitraum: 20/ Jun/<br>Von - Bis: 22/ Jun/<br>Ort: 97616 Bad Neustadt a.d.S.<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.9834184, 53.4607785], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Messe Vocatium Harburg-S\u00fcderelbe</b><br>Zeitraum: 7/ Jun/<br>Von - Bis: 8/ Jun/<br>Ort: 21073 Hamburg-Harburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.946190999999999, 50.6529429], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinfob\u00f6rse Bad Marienberg</b><br>Zeitraum: 26/ Feb/<br>Von - Bis: 26/ Feb/<br>Ort: 56470 Bad Marienberg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.1219134, 51.1178991], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Gustav-Stresemann-Gymnasium</b><br>Zeitraum: 21/ Jan/<br>Von - Bis: 21/ Jan/<br>Ort: 34537 Bad Wildungen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.3628009, 49.4406461], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>MUNA Museum</b><br>Zeitraum: 12/ Jun/<br>Von - Bis: 12/ Jun/<br>Ort: 91613 Marktbergel<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.1567681, 49.7988978], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Auto- und Zweiradausstellung</b><br>Zeitraum: 17/ Jul/<br>Von - Bis: 17/ Jul/<br>Ort: 92670 Windischeschenbach<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.4797461, 51.3127114], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Friedrich-List-Schule</b><br>Zeitraum: 27/ Jan/<br>Von - Bis: 27/ Jan/<br>Ort: 34130 Kassel<br><br><br><b>Martin-Luther-King-Schule</b><br>Zeitraum: 28/ Jan/<br>Von - Bis: 28/ Jan/<br>Ort: 34117 Kassel<br><br><br><b>Jacob-Grimm-Schule</b><br>Zeitraum: 5/ Feb/<br>Von - Bis: 5/ Feb/<br>Ort: 34117 Kassel<br><br><br><b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 11/ Feb/<br>Von - Bis: 11/ Feb/<br>Ort: 34117 Kassel<br><br><br><b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 16/ Feb/<br>Von - Bis: 16/ Feb/<br>Ort: 34117 Kassel<br><br><br><b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 23/ Jun/<br>Von - Bis: 23/ Jun/<br>Ort: 34117 Kassel<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.6261347, 51.9606649], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>60 Jahre PzGrenBtl 92</b><br>Zeitraum: 3/ Apr/<br>Von - Bis: 3/ Apr/<br>Ort: 29633 Munster<br><br><br><b>60 Jahre PzLBtl 93</b><br>Zeitraum: 9/ Apr/<br>Von - Bis: 9/ Apr/<br>Ort: 29633 Munster<br><br><br><b>Tag der Bundeswehr 2016</b><br>Zeitraum: 11/ Jun/<br>Von - Bis: 11/ Jun/<br>Ort: N.N. Munster<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.9712927, 49.4324695], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationstag</b><br>Zeitraum: 26/ Feb/<br>Von - Bis: 26/ Feb/<br>Ort: 90522 Oberasbach<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.1801883, 47.9837999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinfoabend </b><br>Zeitraum: 13/ Jan/<br>Von - Bis: 13/ Jan/<br>Ort: 87700 Memmingen<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 13/ Jan/<br>Von - Bis: 13/ Jan/<br>Ort: 87700 Memmingen<br><br><br><b>BKA </b><br>Zeitraum: 4/ Apr/<br>Von - Bis: 7/ Apr/<br>Ort: 87700 Memmingen<br><br><br><b>BKA</b><br>Zeitraum: 9/ Mai/<br>Von - Bis: 13/ Mai/<br>Ort: 87700 Memmingen<br><br><br><b>12. Memminger Ausbildungsmesse</b><br>Zeitraum: 8/ Okt/<br>Von - Bis: 8/ Okt/<br>Ort: 87700 Memmingen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [6.752286499999999, 49.3134606], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 4/ Feb/<br>Von - Bis: 4/ Feb/<br>Ort: 66740 Saarlouis<br><br><br><b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 2/ Jun/<br>Von - Bis: 2/ Jun/<br>Ort: 66740 Saarlouis<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.0093171, 47.8640182], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsorientierungstag </b><br>Zeitraum: 2/ Feb/<br>Von - Bis: 2/ Feb/<br>Ort: 83043 Bad Aibling<br><br><br><b>BKA </b><br>Zeitraum: 14/ Mrz/<br>Von - Bis: 18/ Mrz/<br>Ort: 83043 Bad Aibling<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.356219099999999, 49.9870871], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Brave Heart Battle</b><br>Zeitraum: 12/ Mrz/<br>Von - Bis: 12/ Mrz/<br>Ort: 97653 Bischofsheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.0119611, 49.5896744], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungsb\u00f6rse </b><br>Zeitraum: 1/ Mrz/<br>Von - Bis: 1/ Mrz/<br>Ort: 91052 Erlangen<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 14/ Mrz/<br>Von - Bis: 14/ Mrz/<br>Ort: 91058 Erlangen<br><br><br><b>Vocatium</b><br>Zeitraum: 12/ Apr/<br>Von - Bis: 12/ Apr/<br>Ort: 91052 Erlangen<br><br><br><b>Tag der Pflegenden</b><br>Zeitraum: 10/ Mai/<br>Von - Bis: 10/ Mai/<br>Ort: 91052 Erlangen<br><br><br><b>bonding</b><br>Zeitraum: 28/ Jun/<br>Von - Bis: 29/ Jun/<br>Ort: 91054 Erlangen<br><br><br><b>JobGate</b><br>Zeitraum: 12/ Okt/<br>Von - Bis: 12/ Okt/<br>Ort: 91054 Erlangen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [13.5484264, 48.8081367], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Girls Day AufklBtl 8</b><br>Zeitraum: 28/ Apr/<br>Von - Bis: 28/ Apr/<br>Ort: 94078 Freyung<br><br><br><b>SonnYtag</b><br>Zeitraum: 2/ Okt/<br>Von - Bis: 2/ Okt/<br>Ort: 94078 Freyung<br><br><br><b>Tage der Schulen</b><br>Zeitraum: 21/ Nov/<br>Von - Bis: 24/ Nov/<br>Ort: 94078 Freyung<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.135555400000001, 49.9806625], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 4/ Feb/<br>Von - Bis: 4/ Feb/<br>Ort: 63741 Aschaffenburg<br><br><br><b>Aus- und Weiterbildungswoche </b><br>Zeitraum: 19/ Feb/<br>Von - Bis: 19/ Feb/<br>Ort: 63741 Aschaffenburg<br><br><br><b>BKA</b><br>Zeitraum: 4/ Apr/<br>Von - Bis: 8/ Apr/<br>Ort: 63741 Aschaffenburg<br><br><br><b>Berufskundliche Ausstellung</b><br>Zeitraum: 4/ Apr/<br>Von - Bis: 8/ Apr/<br>Ort: D-63739 Aschaffenburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.324252099999999, 50.9730985], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ohetalschule</b><br>Zeitraum: 14/ Jan/<br>Von - Bis: 14/ Jan/<br>Ort: 34621 Frielendorf<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.2028107, 50.3230337], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 15/ Jan/<br>Von - Bis: 15/ Jan/<br>Ort: 97616 Bad Neustadt<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [6.9045054, 49.4039607], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>BBZ Lebach</b><br>Zeitraum: 25/ Jan/<br>Von - Bis: 28/ Jan/<br>Ort: 66822 Lebach<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.1631611, 49.6512438], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Realschule Plus Birkenfeld</b><br>Zeitraum: 29/ Jun/<br>Von - Bis: 29/ Jun/<br>Ort: 55765 Birkenfeld<br><br><br><b>Realschule Plus</b><br>Zeitraum: 29/ Jun/<br>Von - Bis: 29/ Jun/<br>Ort: 55765 Birkenfeld<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.07675, 49.45203], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Messe Freizeit, Tourist & Garten 2016</b><br>Zeitraum: 24/ Feb/<br>Von - Bis: 28/ Feb/<br>Ort: 90471 N\u00fcrnberg<br><br><br><b>Messe Consumenta</b><br>Zeitraum: 23/ Okt/<br>Von - Bis: 1/ Nov/<br>Ort: D-90471 N\u00fcrnberg<br><br><br><b>parentum</b><br>Zeitraum: 30/ Jan/<br>Von - Bis: 30/ Jan/<br>Ort: 90411 N\u00fcrnberg<br><br><br><b>Jobmesse</b><br>Zeitraum: 3/ Feb/<br>Von - Bis: 3/ Feb/<br>Ort: 90478 N\u00fcrnberg<br><br><br><b>Berufsinfoabend </b><br>Zeitraum: 16/ Feb/<br>Von - Bis: 16/ Feb/<br>Ort: 90451 N\u00fcrnberg<br><br><br><b>Realize your vision!</b><br>Zeitraum: 18/ Feb/<br>Von - Bis: 18/ Feb/<br>Ort: 90471 N\u00fcrnberg<br><br><br><b>Stuzubi</b><br>Zeitraum: 20/ Feb/<br>Von - Bis: 20/ Feb/<br>Ort: 90478 N\u00fcrnberg<br><br><br><b>Messe Freizeit, Tourist & Garten 2016</b><br>Zeitraum: 24/ Feb/<br>Von - Bis: 28/ Feb/<br>Ort: 90471 N\u00fcrnberg<br><br><br><b>Studien- und Berufsbasar </b><br>Zeitraum: 26/ Feb/<br>Von - Bis: 27/ Feb/<br>Ort: 90489 N\u00fcrnberg<br><br><br><b>Studienbasar </b><br>Zeitraum: 26/ Feb/<br>Von - Bis: 27/ Feb/<br>Ort: 90489 N\u00fcrnberg<br><br><br><b>Jobmesse</b><br>Zeitraum: 5/ Mrz/<br>Von - Bis: 6/ Mrz/<br>Ort: 90411 N\u00fcrnberg<br><br><br><b>JobGate</b><br>Zeitraum: 4/ Mai/<br>Von - Bis: 4/ Mai/<br>Ort: 90443 N\u00fcrnberg<br><br><br><b>Akademika</b><br>Zeitraum: 8/ Jun/<br>Von - Bis: 9/ Jun/<br>Ort: 90471 N\u00fcrnberg<br><br><br><b>Vocatium</b><br>Zeitraum: 13/ Jul/<br>Von - Bis: 14/ Jul/<br>Ort: 90478 N\u00fcrnberg<br><br><br><b>Jobmesse</b><br>Zeitraum: 7/ Sep/<br>Von - Bis: 7/ Sep/<br>Ort: 90478 N\u00fcrnberg<br><br><br><b>abi pure</b><br>Zeitraum: 8/ Okt/<br>Von - Bis: 8/ Okt/<br>Ort: 90471 N\u00fcrnberg<br><br><br><b>VDI Recruting Tag</b><br>Zeitraum: 20/ Okt/<br>Von - Bis: 20/ Okt/<br>Ort: 90478 N\u00fcrnberg<br><br><br><b>Messe Consumenta</b><br>Zeitraum: 23/ Okt/<br>Von - Bis: 1/ Nov/<br>Ort: 90471 N\u00fcrnberg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.3390089, 47.9999615], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationstag </b><br>Zeitraum: 21/ Jan/<br>Von - Bis: 21/ Jan/<br>Ort: 82319 Starnberg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.6189054, 52.6799963], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>BIT KGS Schwarmstedt</b><br>Zeitraum: 20/ Jan/<br>Von - Bis: 20/ Jan/<br>Ort: 29690 Schwarmstedt<br><br><br><b>OBIT KGS Schwarmstedt</b><br>Zeitraum: 21/ Jan/<br>Von - Bis: 21/ Jan/<br>Ort: 29690 Schwarmstedt<br><br><br><b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 28/ Jan/<br>Von - Bis: 29/ Jan/<br>Ort: 29690 Schwarmstedt<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.1887693, 48.7302674], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Tag der Bundeswehr </b><br>Zeitraum: 11/ Jun/<br>Von - Bis: 11/ Jun/<br>Ort: 86633 Neuburg a.d.D.<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.0115552, 51.4556432], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Stadtfest Essen Original 2016</b><br>Zeitraum: 2/ Sep/<br>Von - Bis: 4/ Sep/<br>Ort: 45127 Essen<br><br><br><b>Messe Mode Heim Handwerk</b><br>Zeitraum: 5/ Nov/<br>Von - Bis: 13/ Nov/<br>Ort: 45131 Essen<br><br><br><b>Messe Essen Motor Show</b><br>Zeitraum: 25/ Nov/<br>Von - Bis: 4/ Dez/<br>Ort: 45131 Essen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.3730747, 51.3396955], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Messe Partner Pferd</b><br>Zeitraum: 14/ Jan/<br>Von - Bis: 17/ Jan/<br>Ort: 4356 Leipzig<br><br><br><b>Mitteldeutsche Handwerksmesse</b><br>Zeitraum: 13/ Feb/<br>Von - Bis: 21/ Feb/<br>Ort: 4356 Leipzig<br><br><br><b>Ausstellung AMI - AUTO MOBIL INTERNATIONAL</b><br>Zeitraum: 9/ Apr/<br>Von - Bis: 17/ Apr/<br>Ort: D-04356 Leipzig<br><br><br><b>Ausstellung modell-hobby-spiel </b><br>Zeitraum: 30/ Sep/<br>Von - Bis: 3/ Okt/<br>Ort: D-04356 Leipzig<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.1744717, 47.9960149], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationsabend </b><br>Zeitraum: 4/ Feb/<br>Von - Bis: 4/ Feb/<br>Ort: 82211 Herrsching<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.733644499999999, 52.5457809], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufeparcours IGS Wedemark</b><br>Zeitraum: 2/ Feb/<br>Von - Bis: 4/ Feb/<br>Ort: 30900 Wedemark<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.2695493, 49.7133816], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufswegekompass</b><br>Zeitraum: 12/ Mrz/<br>Von - Bis: 12/ Mrz/<br>Ort: 63927 B\u00fcrgstadt<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.2329647, 52.9347982], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsforum Gymnasium am Wall</b><br>Zeitraum: 1/ Mrz/<br>Von - Bis: 1/ Mrz/<br>Ort: 27283 Verden<br><br><br><b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 1/ Mrz/<br>Von - Bis: 1/ Mrz/<br>Ort: 27283 Verden<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.503098699999999, 54.2988462], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Tag der Bundeswehr 2016</b><br>Zeitraum: 11/ Jun/<br>Von - Bis: 11/ Jun/<br>Ort: N.N. Hohn<br><br><br><b>Tag der Bundeswehr 2016</b><br>Zeitraum: 11/ Jun/<br>Von - Bis: 11/ Jun/<br>Ort: N.N. Hohn<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.8181348, 52.912679], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>BBB Syke</b><br>Zeitraum: 11/ Feb/<br>Von - Bis: 13/ Feb/<br>Ort: D-28857 Syke<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.915803499999999, 51.54128040000001], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>VGH-Cup LokHalle G\u00f6ttingen</b><br>Zeitraum: 7/ Jan/<br>Von - Bis: 10/ Jan/<br>Ort: 37081 G\u00f6ttingen<br><br><br><b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 4/ Feb/<br>Von - Bis: 4/ Feb/<br>Ort: 37085 G\u00f6ttingen<br><br><br><b>Messe G\u00d6BIT</b><br>Zeitraum: 13/ Feb/<br>Von - Bis: 13/ Feb/<br>Ort: D-37081 G\u00f6ttingen<br><br><br><b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 13/ Feb/<br>Von - Bis: 13/ Feb/<br>Ort: 37081 G\u00f6ttingen<br><br><br><b>FSJ-Tag BBS I </b><br>Zeitraum: 4/ Mrz/<br>Von - Bis: 4/ Mrz/<br>Ort: 37085 G\u00f6ttingen<br><br><br><b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 4/ Mrz/<br>Von - Bis: 4/ Mrz/<br>Ort: 37085 G\u00f6ttingen<br><br><br><b>Erlebnisturnfest G\u00f6ttingen</b><br>Zeitraum: 23/ Jun/<br>Von - Bis: 27/ Jun/<br>Ort: 37083 G\u00f6ttingen<br><br><br><b>Messe Vocatium G\u00f6ttingen</b><br>Zeitraum: 21/ Sep/<br>Von - Bis: 22/ Sep/<br>Ort: 37081 G\u00f6ttingen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.9415464, 47.8145816], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>10. Ainringer Berufsinfotag </b><br>Zeitraum: 4/ Feb/<br>Von - Bis: 4/ Feb/<br>Ort: 83404 Ainring<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.4339022, 48.2629984], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Jobb\u00f6rse </b><br>Zeitraum: 24/ Feb/<br>Von - Bis: 24/ Feb/<br>Ort: 85221 Dachau<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.0247098, 49.3284557], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>BerufsInfoTag </b><br>Zeitraum: 18/ Mrz/<br>Von - Bis: 18/ Mrz/<br>Ort: 91126 Schwabach<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 18/ Mrz/<br>Von - Bis: 18/ Mrz/<br>Ort: 91126 Schwabach<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.2828646, 54.2200546], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Messe Tellingstedter Jobmesse</b><br>Zeitraum: 13/ Feb/<br>Von - Bis: 13/ Feb/<br>Ort: D-25782 Tellingstedt<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.1019261, 52.18695409999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Gewerbeausstellung Schellerten</b><br>Zeitraum: 17/ Apr/<br>Von - Bis: 17/ Apr/<br>Ort: 31174 Schellerten<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.214552099999999, 53.1434501], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Elterntag im BIZ</b><br>Zeitraum: 16/ Jan/<br>Von - Bis: 16/ Jan/<br>Ort: 26122 Oldenburg<br><br><br><b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 5/ Feb/<br>Von - Bis: 5/ Feb/<br>Ort: 26125 Oldenburg<br><br><br><b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 19/ Feb/<br>Von - Bis: 19/ Feb/<br>Ort: 26122 Oldenburg<br><br><br><b>Messe Jobmesse Oldenburg</b><br>Zeitraum: 9/ Apr/<br>Von - Bis: 10/ Apr/<br>Ort: 26123 Oldenburg<br><br><br><b>Messe Vocatium Oldenburg</b><br>Zeitraum: 3/ Mai/<br>Von - Bis: 4/ Mai/<br>Ort: 26123 Oldenburg<br><br><br><b>Messe Job 4 You Oldenburg</b><br>Zeitraum: 16/ Sep/<br>Von - Bis: 17/ Sep/<br>Ort: 26123 Oldenburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [13.4713227, 52.35644670000001], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>ILA - Berlin Air Show 2016</b><br>Zeitraum: 1/ Jun/<br>Von - Bis: 4/ Jun/<br>Ort: 12529 Sch\u00f6nefeld (Selchow)<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.3071512, 49.71452799999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Gymnasium an der Heinzenswies</b><br>Zeitraum: 14/ Mrz/<br>Von - Bis: 14/ Mrz/<br>Ort: 55743 Idar-Oberstein<br><br><br><b>Truck on Tour ArtS</b><br>Zeitraum: 18/ Apr/<br>Von - Bis: 21/ Apr/<br>Ort: 55743 Idar-Oberstein<br><br><br><b>Tag der Garnison</b><br>Zeitraum: 8/ Jul/<br>Von - Bis: 9/ Jul/<br>Ort: 55743 Idar-Oberstein<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.8803666, 49.8312701], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Tag der Schulen</b><br>Zeitraum: 9/ Jun/<br>Von - Bis: 10/ Jun/<br>Ort: 97209 Veitsh\u00f6chheim<br><br><br><b>Tag der Bundeswehr </b><br>Zeitraum: 11/ Jun/<br>Von - Bis: 11/ Jun/<br>Ort: 97209 Veitsh\u00f6chheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.0116405, 49.66290069999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Georg-von-Neumayer-Schule</b><br>Zeitraum: 25/ Jan/<br>Von - Bis: 25/ Jan/<br>Ort: 67292 Kirchheimbolanden<br><br><br><b>Georg-von-Neumayer-Schule</b><br>Zeitraum: 14/ Apr/<br>Von - Bis: 14/ Apr/<br>Ort: 67292 Kirchheimbolanden<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [6.9602786, 50.937531], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>didacta - die Bildungsmesse</b><br>Zeitraum: 16/ Feb/<br>Von - Bis: 20/ Feb/<br>Ort: 50679 K\u00f6ln<br><br><br><b>Messe gamescom</b><br>Zeitraum: 17/ Aug/<br>Von - Bis: 21/ Aug/<br>Ort: 50679 K\u00f6ln<br><br><br><b>Messe INTERMOT</b><br>Zeitraum: 5/ Okt/<br>Von - Bis: 9/ Okt/<br>Ort: 50679 K\u00f6ln<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.4667666, 49.6671773], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 16/ Mrz/<br>Von - Bis: 16/ Mrz/<br>Ort: 91443 Scheinfeld<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.825795299999999, 50.4358385], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 21/ Jan/<br>Von - Bis: 21/ Jan/<br>Ort: 56410 Montabaur<br><br><br><b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 14/ Apr/<br>Von - Bis: 14/ Apr/<br>Ort: 56410 Montabaur<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.5889959, 50.3569429], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Carl-Benz-Schule</b><br>Zeitraum: 18/ Jan/<br>Von - Bis: 22/ Jan/<br>Ort: 56073 Koblenz<br><br><br><b>Deutscher Interdisziplin\u00e4rer Notfallmedizin Kongress DINK</b><br>Zeitraum: 3/ Mrz/<br>Von - Bis: 4/ Mrz/<br>Ort: D-56068 Koblenz<br><br><br><b>Azubi-& Studientage Koblenz</b><br>Zeitraum: 15/ Apr/<br>Von - Bis: 16/ Apr/<br>Ort: D-56075 Koblenz<br><br><br><b>Firmenkontaktmesse \"praxis@campus\"</b><br>Zeitraum: 19/ Apr/<br>Von - Bis: 19/ Apr/<br>Ort: 56075 Koblenz<br><br><br><b>BFD-Jobb\u00f6rse Koblenz</b><br>Zeitraum: 2/ Jun/<br>Von - Bis: 2/ Jun/<br>Ort: D-56075 Koblenz<br><br><br><b>Tag der Bundeswehr</b><br>Zeitraum: 11/ Jun/<br>Von - Bis: 11/ Jun/<br>Ort: 56070 Koblenz<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.1197177, 50.541815], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinfotag Ahrweiler</b><br>Zeitraum: 14/ Mrz/<br>Von - Bis: 14/ Mrz/<br>Ort: 53474 Bad Neuenahr-Ahrweiler<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.556263, 50.8344412], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungs- und Studienmesse Dautphetal</b><br>Zeitraum: 18/ Mrz/<br>Von - Bis: 19/ Mrz/<br>Ort: D-35232 Dautphetal<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.4671996, 49.2772606], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 27/ Jan/<br>Von - Bis: 27/ Jan/<br>Ort: 92318 Neumarkt in der Oberpfalz<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.2060095, 53.35940290000001], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>InfoWoche BIZ Emden</b><br>Zeitraum: 7/ Mrz/<br>Von - Bis: 11/ Mrz/<br>Ort: 26721 Emden<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.4036527, 49.0068901], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Messe offerta</b><br>Zeitraum: 29/ Okt/<br>Von - Bis: 6/ Nov/<br>Ort: 76287 Karlsruhe<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.8879237, 47.60339159999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>17. Berufsinfomesse Lindau-Westallg\u00e4u</b><br>Zeitraum: 16/ Apr/<br>Von - Bis: 16/ Apr/<br>Ort: 88161 Lindenberg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.1338853, 53.8988902], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Tag der Ausbildung</b><br>Zeitraum: 9/ Mrz/<br>Von - Bis: 9/ Mrz/<br>Ort: D-25541 Brunsb\u00fcttel<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.826784699999998, 49.8629283], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Alfed-Delp-Schule</b><br>Zeitraum: 28/ Apr/<br>Von - Bis: 28/ Apr/<br>Ort: 55595 Hargesheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.975988599999999, 54.7715331], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufswahlmesse GMS an der Lecker Au</b><br>Zeitraum: 18/ Feb/<br>Von - Bis: 18/ Feb/<br>Ort: D-25917 Leck<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.9301124, 49.98214429999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>OpenAir-Konzert Big-Band der Bundeswehr</b><br>Zeitraum: 30/ Jun/<br>Von - Bis: 30/ Jun/<br>Ort: 65385 R\u00fcdesheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.0298799, 50.98476789999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Th\u00fcringen Ausstellung</b><br>Zeitraum: 27/ Feb/<br>Von - Bis: 6/ Mrz/<br>Ort: D-99094 Erfurt<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [6.8232859, 50.1952445], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Truck on Tour EloKaBtl 931</b><br>Zeitraum: 27/ Jun/<br>Von - Bis: 30/ Jun/<br>Ort: 54550 Daun<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.3698021, 47.75612], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationsabend </b><br>Zeitraum: 28/ Jan/<br>Von - Bis: 28/ Jan/<br>Ort: 82377 Penzberg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.3453359, 47.6967895], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 17/ Feb/<br>Von - Bis: 17/ Feb/<br>Ort: 87471 Durach<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.7778041, 48.7185826], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>BKA</b><br>Zeitraum: 17/ Okt/<br>Von - Bis: 21/ Okt/<br>Ort: 86609 Donauw\u00f6rth<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.2808617, 47.5161161], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Open Air Konzert Big Band der Bundeswehr</b><br>Zeitraum: 23/ Sep/<br>Von - Bis: 23/ Sep/<br>Ort: 87527 Sonthofen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.4289963, 51.9059531], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>BIZ Goslar</b><br>Zeitraum: 29/ Sep/<br>Von - Bis: 29/ Sep/<br>Ort: 38642 Goslar<br><br><br><b>AOK Berufsstarterb\u00f6rse</b><br>Zeitraum: 19/ Okt/<br>Von - Bis: 20/ Okt/<br>Ort: 38640 Goslar<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.7537198, 50.8575662], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Tag der Sachsen 2016</b><br>Zeitraum: 2/ Sep/<br>Von - Bis: 4/ Sep/<br>Ort: 9212 Limbach-Oberfrohna<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.3604941, 52.6504024], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Jugenfeuerwehrzeltlager LK Diepholz</b><br>Zeitraum: 2/ Jul/<br>Von - Bis: 2/ Jul/<br>Ort: 49356 Diepholz/Aschen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.3157835, 47.7285699], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 28/ Jan/<br>Von - Bis: 28/ Jan/<br>Ort: 87435 Kempten<br><br><br><b>19. Allg\u00e4uer Lehrstellenb\u00f6rse</b><br>Zeitraum: 5/ Mrz/<br>Von - Bis: 5/ Mrz/<br>Ort: 87435 Kempten<br><br><br><b>Akllg\u00e4uer Hochschulmesse</b><br>Zeitraum: 20/ Apr/<br>Von - Bis: 20/ Apr/<br>Ort: 87435 Kempten<br><br><br><b>Allg\u00e4utour III Ferientour</b><br>Zeitraum: 1/ Aug/<br>Von - Bis: 6/ Aug/<br>Ort: 87435 Kempten<br><br><br><b>BKA </b><br>Zeitraum: 24/ Okt/<br>Von - Bis: 28/ Okt/<br>Ort: 87435 Kempten<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.1321826, 49.28291720000001], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>BBS Edenkoben</b><br>Zeitraum: 25/ Apr/<br>Von - Bis: 26/ Apr/<br>Ort: 67480 Edenkoben<br><br><br><b>Berufsbildende Schule S\u00fcdliche Weinstra\u00dfe</b><br>Zeitraum: 25/ Apr/<br>Von - Bis: 26/ Apr/<br>Ort: 76887 Edenkoben<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.299400700000001, 52.69534789999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Schulveranstaltung BBS Meppen</b><br>Zeitraum: 15/ Sep/<br>Von - Bis: 15/ Sep/<br>Ort: 49716 Meppen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.6141337, 53.483253], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Schuleinsatz Friedegart-Belusa-Gemeinschaftsschule</b><br>Zeitraum: 22/ Jan/<br>Von - Bis: 22/ Jan/<br>Ort: 21514 B\u00fcchen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.8888884, 49.869025], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 27/ Jan/<br>Von - Bis: 27/ Jan/<br>Ort: 95478 Kemnath<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.89779, 48.3705449], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>BKA </b><br>Zeitraum: 18/ Jan/<br>Von - Bis: 21/ Jan/<br>Ort: 86159 Augsburg<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 18/ Jan/<br>Von - Bis: 21/ Jan/<br>Ort: 86161 Augsburg<br><br><br><b>Berufsbildungsmesse f\u00fcr Gesundheit u. Soziales GEZIAL</b><br>Zeitraum: 19/ Feb/<br>Von - Bis: 19/ Feb/<br>Ort: 86159 Augsburg<br><br><br><b>Fit for Job</b><br>Zeitraum: 27/ Feb/<br>Von - Bis: 27/ Feb/<br>Ort: 86159 Augsburg<br><br><br><b>Vocatium</b><br>Zeitraum: 10/ Mai/<br>Von - Bis: 11/ Mai/<br>Ort: 86159 Augsburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.8000816, 50.09699999999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 20/ Jan/<br>Von - Bis: 20/ Jan/<br>Ort: 96106 Ebern<br><br><br><b>Berufsmesse </b><br>Zeitraum: 23/ Jan/<br>Von - Bis: 23/ Jan/<br>Ort: 96106 Ebern<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 23/ Jan/<br>Von - Bis: 23/ Jan/<br>Ort: 96106 Ebern<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.9533548, 49.79130439999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 26/ Jan/<br>Von - Bis: 26/ Jan/<br>Ort: 97082 W\u00fcrzburg<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 19/ Feb/<br>Von - Bis: 19/ Feb/<br>Ort: 97070 W\u00fcrzburg<br><br><br><b>Berufsinfortmationstag</b><br>Zeitraum: 16/ Apr/<br>Von - Bis: 16/ Apr/<br>Ort: 97072 W\u00fcrzburg<br><br><br><b>BKA </b><br>Zeitraum: 6/ Jun/<br>Von - Bis: 8/ Jun/<br>Ort: 97072 W\u00fcrzburg<br><br><br><b>Vocatium</b><br>Zeitraum: 5/ Jul/<br>Von - Bis: 6/ Jul/<br>Ort: 97072 W\u00fcrzburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.2472526, 49.9928617], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Rheinland-Pfalz Ausstellung</b><br>Zeitraum: 12/ Mrz/<br>Von - Bis: 20/ Mrz/<br>Ort: 55129 Mainz<br><br><br><b>Gymnasium Theresianum</b><br>Zeitraum: 20/ Jan/<br>Von - Bis: 20/ Jan/<br>Ort: 55131 Mainz<br><br><br><b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 21/ Apr/<br>Von - Bis: 21/ Apr/<br>Ort: 55131 Mainz<br><br><br><b>Gymnasium am Kurf\u00fcrstlichen Schloss</b><br>Zeitraum: 22/ Apr/<br>Von - Bis: 22/ Apr/<br>Ort: 55116 Mainz<br><br><br><b>VOCATIUM Mainz-Wiesbaden</b><br>Zeitraum: 3/ Mai/<br>Von - Bis: 4/ Mai/<br>Ort: D-55116 Mainz<br><br><br><b>Nacht der Unternehmen \"JGU Mainz\"</b><br>Zeitraum: 9/ Jun/<br>Von - Bis: 9/ Jun/<br>Ort: 55128 Mainz<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.9840158, 54.0729431], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Messe Nordjob Neum\u00fcnster</b><br>Zeitraum: 18/ Mai/<br>Von - Bis: 19/ Mai/<br>Ort: 24534 Neum\u00fcnster<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [13.404954, 52.52000659999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>DKOU 2016 - Deutscher Kongress f\u00fcr Orthop\u00e4die und Unfallchirurgie</b><br>Zeitraum: 25/ Okt/<br>Von - Bis: 28/ Okt/<br>Ort: 14055 Berlin <br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.2909483, 49.9371464], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungsmesse </b><br>Zeitraum: 16/ Mrz/<br>Von - Bis: 16/ Mrz/<br>Ort: 96142 Hollfeld<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.9231185, 50.1824581], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Lichtenberg-Oberstufengymnasium</b><br>Zeitraum: 25/ Jan/<br>Von - Bis: 25/ Jan/<br>Ort: 63486 Bruchk\u00f6bel<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.9959057, 51.7001785], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationsmarkt Gymansium Corvinianum </b><br>Zeitraum: 9/ Jan/<br>Von - Bis: 9/ Jan/<br>Ort: 37154 Northeim<br><br><br><b>Northeimer Fr\u00fchlingserwachen</b><br>Zeitraum: 11/ Mrz/<br>Von - Bis: 13/ Mrz/<br>Ort: 37154 Northeim<br><br><br><b>Berufsinformationsmarkt BBS II Northeim</b><br>Zeitraum: 22/ Apr/<br>Von - Bis: 23/ Apr/<br>Ort: 37154 Northeim<br><br><br><b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 22/ Apr/<br>Von - Bis: 23/ Apr/<br>Ort: 37154 Northeim<br><br><br><b>\"Tag der Retter\" Northeim</b><br>Zeitraum: 27/ Aug/<br>Von - Bis: 27/ Aug/<br>Ort: 37154 Northeim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.937629099999999, 51.62543890000001], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 22/ Jan/<br>Von - Bis: 22/ Jan/<br>Ort: 37176 N\u00f6rten-Hardenberg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [6.285084599999999, 50.23852000000001], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Raelschule plus Bleialf</b><br>Zeitraum: 26/ Jan/<br>Von - Bis: 26/ Jan/<br>Ort: 54608 Bleialf<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.904596000000001, 49.9667396], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationsmesse Bingen</b><br>Zeitraum: 13/ Feb/<br>Von - Bis: 13/ Feb/<br>Ort: D-55411 Bingen<br><br><br><b>Rochus-Realschule Bingen</b><br>Zeitraum: 12/ Apr/<br>Von - Bis: 14/ Apr/<br>Ort: 55411 Bingen<br><br><br><b>Rochus Realschule Plus</b><br>Zeitraum: 12/ Apr/<br>Von - Bis: 14/ Apr/<br>Ort: 55411 Bingen<br><br><br><b>19. Industrietag der FH Bingen</b><br>Zeitraum: 11/ Mai/<br>Von - Bis: 11/ Mai/<br>Ort: D-55411 Bingen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.0628515, 52.6175963], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 22/ Jan/<br>Von - Bis: 22/ Jan/<br>Ort: 29221 Celle<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.224529, 48.0527463], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsorientierungsabend </b><br>Zeitraum: 26/ Jan/<br>Von - Bis: 26/ Jan/<br>Ort: 83512 Wasserburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.7424552, 53.6596465], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Feierliches Gel\u00f6bnis USLw</b><br>Zeitraum: 10/ Sep/<br>Von - Bis: 10/ Sep/<br>Ort: 25428 Appen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [13.0273628, 48.2675863], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 14/ Mrz/<br>Von - Bis: 14/ Mrz/<br>Ort: 84359 Simbach am Inn<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.169062499999999, 49.4677707], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Gemeinschaftsschule St. Wendel</b><br>Zeitraum: 24/ Mrz/<br>Von - Bis: 24/ Mrz/<br>Ort: 66606 St. Wendel<br><br><br><b>Girls-Day 2016 Ausbildungswerkstatt St. Wendel</b><br>Zeitraum: 28/ Apr/<br>Von - Bis: 28/ Apr/<br>Ort: 66606 St. Wendel<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.0698834, 49.7213064], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungsmesse</b><br>Zeitraum: 5/ Mrz/<br>Von - Bis: 5/ Mrz/<br>Ort: 91301 Forchheim<br><br><br><b>Berufswahlinformationsabend</b><br>Zeitraum: 22/ Sep/<br>Von - Bis: 22/ Sep/<br>Ort: 91301 Forchheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.2338007, 49.5449973], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationsabend</b><br>Zeitraum: 17/ Feb/<br>Von - Bis: 17/ Feb/<br>Ort: 97215 Uffenheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.1863725, 50.2045664], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Grimmelshausen-Gymnasium</b><br>Zeitraum: 23/ Apr/<br>Von - Bis: 23/ Apr/<br>Ort: 63571 Gelnhausen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.8942968, 47.8150246], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationstag </b><br>Zeitraum: 8/ Apr/<br>Von - Bis: 8/ Apr/<br>Ort: 86956 Schongau<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.1959296, 48.9854354], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 16/ Jan/<br>Von - Bis: 16/ Jan/<br>Ort: 93073 Neutraubling<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 30/ Jan/<br>Von - Bis: 30/ Jan/<br>Ort: 93073 Neutraubling<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 5/ Mrz/<br>Von - Bis: 5/ Mrz/<br>Ort: 93073 Neutraubling<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.1789071, 54.5702869], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationsabend GemSch Vi\u00f6l</b><br>Zeitraum: 16/ Mrz/<br>Von - Bis: 16/ Mrz/<br>Ort: D-25884 Vi\u00f6l<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.7491265, 49.4400657], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Bonding Kaiserslautern</b><br>Zeitraum: 26/ Jan/<br>Von - Bis: 26/ Jan/<br>Ort: D-67663 Kaiserslautern<br><br><br><b>BBS I - Technik</b><br>Zeitraum: 1/ Feb/<br>Von - Bis: 4/ Feb/<br>Ort: 67657 Kaiserslautern<br><br><br><b>BBS Technik</b><br>Zeitraum: 2/ Feb/<br>Von - Bis: 4/ Feb/<br>Ort: 67657 Kaiserslautern<br><br><br><b>BBS I - Technik</b><br>Zeitraum: 12/ Feb/<br>Von - Bis: 12/ Feb/<br>Ort: 67657 Kaiserslautern<br><br><br><b>Bundeswehr-Infotag Agentur f\u00fcr Arbeit</b><br>Zeitraum: 7/ Apr/<br>Von - Bis: 7/ Apr/<br>Ort: 67657 Kaiserslautern<br><br><br><b>VOCATIUM Westpfalz</b><br>Zeitraum: 31/ Mai/<br>Von - Bis: 1/ Jun/<br>Ort: D-67659 Kaiserslautern<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.111383799999999, 50.2862963], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsmesse \"Berufliche Schulen B\u00fcdingen\"</b><br>Zeitraum: 30/ Jan/<br>Von - Bis: 30/ Jan/<br>Ort: 63654 B\u00fcdingen<br><br><br><b>Berufliche Schulen des Wetteraukreises</b><br>Zeitraum: 30/ Jan/<br>Von - Bis: 30/ Jan/<br>Ort: 63654 B\u00fcdingen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.0397725, 51.1876662], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Oberstufengymnasium</b><br>Zeitraum: 26/ Jan/<br>Von - Bis: 26/ Jan/<br>Ort: 37269 Eschwege<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.508164599999999, 50.5589802], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 18/ Feb/<br>Von - Bis: 18/ Feb/<br>Ort: 35576 Wetzlar<br><br><br><b>Goetheschule </b><br>Zeitraum: 26/ Feb/<br>Von - Bis: 26/ Feb/<br>Ort: 35579 Wetzlar<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.7667933, 50.8021728], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 21/ Jan/<br>Von - Bis: 21/ Jan/<br>Ort: 35039 Marburg <br><br><br><b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 17/ Mrz/<br>Von - Bis: 17/ Mrz/<br>Ort: 35039 Marburg <br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.329286199999999, 52.54030789999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Budenzauber Emsland </b><br>Zeitraum: 2/ Jan/<br>Von - Bis: 2/ Jan/<br>Ort: 49808 Lingen<br><br><br><b>Messe Jobmesse Emsland</b><br>Zeitraum: 4/ Jun/<br>Von - Bis: 5/ Jun/<br>Ort: 49808 Lingen<br><br><br><b>Abi Zukunft Emsland</b><br>Zeitraum: 2/ Sep/<br>Von - Bis: 3/ Sep/<br>Ort: 49808 Lingen<br><br><br><b>Schulveranstaltung BBS Lingen</b><br>Zeitraum: 22/ Sep/<br>Von - Bis: 22/ Sep/<br>Ort: 49808 Lingen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.6511929, 49.8728253], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 25/ Feb/<br>Von - Bis: 25/ Feb/<br>Ort: 64295 Darmstadt<br><br><br><b>Firmenkontaktmesse \"Konaktiva\"</b><br>Zeitraum: 10/ Mai/<br>Von - Bis: 10/ Mai/<br>Ort: D-64283 Darmstadt<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.3899126, 52.13786589999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>BONA SZ</b><br>Zeitraum: 8/ Mrz/<br>Von - Bis: 9/ Mrz/<br>Ort: 38226 Salzgitter<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.9804997, 53.7905005], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationsabend Trittau</b><br>Zeitraum: 6/ Feb/<br>Von - Bis: 6/ Feb/<br>Ort: 24558 Henstedt-Ulzburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.442291, 52.505831], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>31. Robby 2016</b><br>Zeitraum: 16/ Apr/<br>Von - Bis: 17/ Apr/<br>Ort: 31535 Neustadt a.Rbge.<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.5222943, 49.1941496], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 2/ Feb/<br>Von - Bis: 2/ Feb/<br>Ort: 93426 Roding<br><br><br><b>17. KWF-Tagung</b><br>Zeitraum: 9/ Jun/<br>Von - Bis: 12/ Jun/<br>Ort: 93426 Roding<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.8633445, 49.4403198], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufs- und Studieninformationstag</b><br>Zeitraum: 12/ Jan/<br>Von - Bis: 12/ Jan/<br>Ort: 92224 Amberg<br><br><br><b>Amberger Bewerbernacht</b><br>Zeitraum: 26/ Feb/<br>Von - Bis: 26/ Feb/<br>Ort: 92224 Amberg<br><br><br><b>careerday 2016 </b><br>Zeitraum: 11/ Mai/<br>Von - Bis: 11/ Mai/<br>Ort: 92224 Amberg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.8016937, 53.07929619999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Messe Vocatium Bremen</b><br>Zeitraum: 26/ Mai/<br>Von - Bis: 27/ Mai/<br>Ort: 28215 Bremen<br><br><br><b>Messe Jobmesse Bremen</b><br>Zeitraum: 24/ Sep/<br>Von - Bis: 25/ Sep/<br>Ort: 28205 Bremen<br><br><br><b>Symposium Intensivmedizin und Intensivpflege Bremen</b><br>Zeitraum: 24/ Feb/<br>Von - Bis: 26/ Feb/<br>Ort: 28195 Bremen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.052123300000002, 52.2592762], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Arbeitgeberabend OBS B\u00fcckeburg</b><br>Zeitraum: 4/ Feb/<br>Von - Bis: 4/ Feb/<br>Ort: 31675 B\u00fcckeburg<br><br><br><b>Tag der Bundeswehr 2016</b><br>Zeitraum: 11/ Jun/<br>Von - Bis: 11/ Jun/<br>Ort: N.N. B\u00fcckeburg<br><br><br><b>Tag der Bundeswehr 2016</b><br>Zeitraum: 11/ Jun/<br>Von - Bis: 11/ Jun/<br>Ort: N.N. B\u00fcckeburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.4448178, 50.1039282], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Abitura</b><br>Zeitraum: 20/ Feb/<br>Von - Bis: 20/ Feb/<br>Ort: 95326 Kulmbach<br><br><br><b>Motorradsternfahrt</b><br>Zeitraum: 23/ Apr/<br>Von - Bis: 24/ Apr/<br>Ort: 95326 Kulmbach<br><br><br><b>Ausbildungsmesse</b><br>Zeitraum: 15/ Okt/<br>Von - Bis: 15/ Okt/<br>Ort: 95326 Kulmbach<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.149593900000001, 50.1396151], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Gymnasium Taunusstein</b><br>Zeitraum: 12/ Feb/<br>Von - Bis: 12/ Feb/<br>Ort: 65232 Taunusstein<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.0173325, 49.9584771], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Realschule Plus</b><br>Zeitraum: 11/ Jan/<br>Von - Bis: 12/ Jan/<br>Ort: 55435 Gau-Algesheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.9574787, 48.8408515], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Jobb\u00f6rse firstcontact 2016 </b><br>Zeitraum: 12/ Apr/<br>Von - Bis: 12/ Apr/<br>Ort: 94469 Deggendorf<br><br><br><b>DIWA</b><br>Zeitraum: 5/ Mai/<br>Von - Bis: 8/ Mai/<br>Ort: 94469 Deggendorf<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.608814599999999, 49.8454938], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 2/ Mrz/<br>Von - Bis: 2/ Mrz/<br>Ort: 97828 Marktheidenfeld<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.1674197, 48.2106139], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationstag </b><br>Zeitraum: 23/ Jan/<br>Von - Bis: 23/ Jan/<br>Ort: 82291 Mammendorf<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 23/ Jan/<br>Von - Bis: 23/ Jan/<br>Ort: 82291 Mammendorf<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.5955146, 52.4272509], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsfindungsmesse IGS Garbsen</b><br>Zeitraum: 16/ Mrz/<br>Von - Bis: 16/ Mrz/<br>Ort: 30823 Garbsen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.992433, 49.8190535], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>BKA</b><br>Zeitraum: 8/ Mrz/<br>Von - Bis: 9/ Mrz/<br>Ort: 96114 Hirschaid<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 8/ Mrz/<br>Von - Bis: 9/ Mrz/<br>Ort: 96114 Hirschaid<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.8373283, 53.6334656], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>II. Zukunftsb\u00f6rse</b><br>Zeitraum: 9/ Feb/<br>Von - Bis: 9/ Feb/<br>Ort: 25469 Halstenbek<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.200952899999999, 50.0029373], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsmesse Schulverbund Vorspessart</b><br>Zeitraum: 27/ Feb/<br>Von - Bis: 27/ Feb/<br>Ort: 63768 H\u00f6sbach<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.1019015, 54.19517639999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Late-Night-Jobbing</b><br>Zeitraum: 4/ Mrz/<br>Von - Bis: 4/ Mrz/<br>Ort: 25746 Heide<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.773288999999999, 53.57663110000001], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Schultour BBS Witmund</b><br>Zeitraum: 29/ Feb/<br>Von - Bis: 2/ Mrz/<br>Ort: 26409 Wittmund<br><br><br><b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 29/ Feb/<br>Von - Bis: 2/ Mrz/<br>Ort: 26409 Wittmund<br><br><br><b>Ausstellung Gewerbeschau Wittmund</b><br>Zeitraum: 31/ Dez/<br>Von - Bis: 31/ Dez/<br>Ort: 26409 Wittmund<br><br><br><b>Ausstellung Weser-Ems-Ausstellung</b><br>Zeitraum: 31/ Dez/<br>Von - Bis: 31/ Dez/<br>Ort: 26409 Wittmund<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.6675419, 49.6430169], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Starkenburg-Gymnasium</b><br>Zeitraum: 22/ Jan/<br>Von - Bis: 22/ Jan/<br>Ort: 64646 Heppenheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.1185622, 49.19888599999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungsmesse der Agentur f\u00fcr Arbeit</b><br>Zeitraum: 29/ Apr/<br>Von - Bis: 30/ Apr/<br>Ort: D-76829 Landau<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [6.8588948, 49.2556226], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Graf-Ludwig-Gemeinschaftsschule</b><br>Zeitraum: 26/ Jan/<br>Von - Bis: 27/ Jan/<br>Ort: 66333 V\u00f6lklingen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.8304178, 49.754469], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>3. Ausbildungsmesse im Vierst\u00e4dtedreieck</b><br>Zeitraum: 27/ Feb/<br>Von - Bis: 27/ Feb/<br>Ort: 92676 Eschenbach<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.1944102, 50.247561], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 5/ Feb/<br>Von - Bis: 5/ Feb/<br>Ort: 97702 M\u00fcnnerstadt<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.6922998, 48.9094138], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 14/ Jan/<br>Von - Bis: 14/ Jan/<br>Ort: 94327 Bogen<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 25/ Jan/<br>Von - Bis: 25/ Jan/<br>Ort: 94327 Bogen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.926366000000001, 53.2550728], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungsforum Westerstede</b><br>Zeitraum: 2/ Okt/<br>Von - Bis: 2/ Okt/<br>Ort: 26655 Westerstede<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.678933299999999, 47.5797815], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Allg\u00e4utour II Westallg\u00e4u/Bodensee</b><br>Zeitraum: 11/ Jul/<br>Von - Bis: 16/ Jul/<br>Ort: 88131 Lindau<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.3830277, 54.08725279999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinfob\u00f6rse Bendorf</b><br>Zeitraum: 28/ Jan/<br>Von - Bis: 28/ Jan/<br>Ort: 56170 Bendorf<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.4671996, 49.2772606], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Jobmeile</b><br>Zeitraum: 18/ Jun/<br>Von - Bis: 18/ Jun/<br>Ort: 92318 Neumarkt i.d.O.<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.1171135, 49.74620119999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Christliches Jugenddorfwerk Deutschland e.V.</b><br>Zeitraum: 16/ Feb/<br>Von - Bis: 16/ Feb/<br>Ort: 55232 Alzey<br><br><br><b>Berufsinfo-Messe der Wirtschafsf\u00f6rderung GmbH</b><br>Zeitraum: 4/ Mrz/<br>Von - Bis: 5/ Mrz/<br>Ort: D-55232 Alzey<br><br><br><b>Staatliches Aufbaugymnasium</b><br>Zeitraum: 6/ Apr/<br>Von - Bis: 6/ Apr/<br>Ort: 55232 Alzey<br><br><br><b>33. Rheinland-Pfalz-Tag</b><br>Zeitraum: 3/ Jun/<br>Von - Bis: 5/ Jun/<br>Ort: D-55232 Alzey<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.8694845, 53.3176971], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungsb\u00f6rse Buchholz</b><br>Zeitraum: 23/ Jan/<br>Von - Bis: 23/ Jan/<br>Ort: 21244 Buchholz<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.0703842, 52.5162813], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinfob\u00f6rse Gymnasium Stolzenau</b><br>Zeitraum: 12/ Mrz/<br>Von - Bis: 12/ Mrz/<br>Ort: 31592 Stolzenau<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.7820727, 49.1537096], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Otfried-von-Wei\u00dfenburg-Gymnasium</b><br>Zeitraum: 27/ Jan/<br>Von - Bis: 27/ Jan/<br>Ort: 66994 Dahn<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.239760799999999, 50.0782184], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Stadtfest Wiesbaden 2016</b><br>Zeitraum: 23/ Sep/<br>Von - Bis: 25/ Sep/<br>Ort: 65185 Wiesbaden<br><br><br><b>Gymnasium am Mosbacher Berg</b><br>Zeitraum: 11/ Feb/<br>Von - Bis: 11/ Feb/<br>Ort: 65187 Wiesbaden<br><br><br><b>Ausbildungsmesse Wiesbaden</b><br>Zeitraum: 11/ Mrz/<br>Von - Bis: 12/ Mrz/<br>Ort: D-65189 Wiesbaden<br><br><br><b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 17/ Mrz/<br>Von - Bis: 17/ Mrz/<br>Ort: 65197 Wiesbaden<br><br><br><b>Carl-von-Ossietzky-Schule</b><br>Zeitraum: 23/ Jun/<br>Von - Bis: 23/ Jun/<br>Ort: 65197 Wiesbaden<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.3512342, 49.5431853], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsgespr\u00e4che f\u00fcr angehende Abiturienten</b><br>Zeitraum: 20/ Jan/<br>Von - Bis: 20/ Jan/<br>Ort: D-67227 Frankenthal<br><br><br><b>Friedrich-Schiller Realschule plus</b><br>Zeitraum: 10/ Mrz/<br>Von - Bis: 10/ Mrz/<br>Ort: 67227 Frankenthal<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.8444959, 49.9010547], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>18. Ausbildungsinfotag</b><br>Zeitraum: 29/ Apr/<br>Von - Bis: 29/ Apr/<br>Ort: D-64807 Dieburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [14.98511, 48.77156], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationsabend </b><br>Zeitraum: 21/ Jan/<br>Von - Bis: 21/ Jan/<br>Ort: 83703 Gmund<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [13.0178291, 48.7019417], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 19/ Feb/<br>Von - Bis: 19/ Feb/<br>Ort: 94486 Osterhofen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.4274164, 47.9102296], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationstag </b><br>Zeitraum: 24/ Feb/<br>Von - Bis: 24/ Feb/<br>Ort: 82515 Wolfratshausen<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 24/ Feb/<br>Von - Bis: 24/ Feb/<br>Ort: 82515 Wolfratshausen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.962695, 50.2612094], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsfindungstag </b><br>Zeitraum: 30/ Jan/<br>Von - Bis: 30/ Jan/<br>Ort: 96450 Coburg<br><br><br><b>IHK-Messe</b><br>Zeitraum: 22/ Apr/<br>Von - Bis: 23/ Apr/<br>Ort: 96450 Coburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.341334, 49.793574], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 4/ Feb/<br>Von - Bis: 4/ Feb/<br>Ort: 97353 Wiesentheid<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.6632521, 53.7513549], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Messe Berufsfindungmesse 2016</b><br>Zeitraum: 10/ Okt/<br>Von - Bis: 10/ Okt/<br>Ort: 25337 Elmshorn<br><br><br><b>Berufe live</b><br>Zeitraum: 11/ Nov/<br>Von - Bis: 11/ Nov/<br>Ort: 25335 Elmshorn<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.563227, 54.5239312], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 29/ Jan/<br>Von - Bis: 29/ Jan/<br>Ort: 24837 Schleswig<br><br><br><b>Elternmesse AA Schleswig</b><br>Zeitraum: 13/ Feb/<br>Von - Bis: 13/ Feb/<br>Ort: D-24837 Schleswig<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.8567673, 48.08805599999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungsmesse Landsberg</b><br>Zeitraum: 29/ Sep/<br>Von - Bis: 30/ Sep/<br>Ort: 86916 Kaufering<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [6.529860299999999, 49.9664145], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>BEDA - Markt </b><br>Zeitraum: 18/ Mrz/<br>Von - Bis: 20/ Mrz/<br>Ort: D-54634 Bitburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.6891312, 53.6200912], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausstellung Tischlein deck dich</b><br>Zeitraum: 11/ Feb/<br>Von - Bis: 11/ Feb/<br>Ort: 23879 M\u00f6lln<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.466039499999999, 49.4874592], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausstellung MMM - Maimarkt Mannheim</b><br>Zeitraum: 30/ Apr/<br>Von - Bis: 10/ Mai/<br>Ort: 68163 Mannheim<br><br><br><b>122. Kongress \"Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Innere Medizin\"</b><br>Zeitraum: 9/ Apr/<br>Von - Bis: 12/ Apr/<br>Ort: D-68161 Mannheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.0899816, 50.0035483], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungsmesse </b><br>Zeitraum: 24/ Sep/<br>Von - Bis: 24/ Sep/<br>Ort: 95615 Marktredwitz<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.538536, 49.9848516], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungsmesse der IHK Simmern</b><br>Zeitraum: 18/ Jun/<br>Von - Bis: 18/ Jun/<br>Ort: 55469 Simmern<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.4800113, 47.6617648], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Messe AERO</b><br>Zeitraum: 20/ Apr/<br>Von - Bis: 23/ Apr/<br>Ort: 88046 Friedrichshafen<br><br><br><b>Ausstellung TUNING WORLD BODENSEE</b><br>Zeitraum: 5/ Mai/<br>Von - Bis: 8/ Mai/<br>Ort: 88046 Friedrichshafen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.967276499999999, 52.3171922], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Milit\u00e4rkraftfahrzeugtreffen</b><br>Zeitraum: 21/ Mai/<br>Von - Bis: 22/ Mai/<br>Ort: 31319 Sehnde<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.5051475, 53.9317752], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausstellung AzubIZ</b><br>Zeitraum: 23/ Sep/<br>Von - Bis: 23/ Sep/<br>Ort: 25524 Itzehoe<br><br><br><b>Messe Parentum Itzehoe</b><br>Zeitraum: 12/ Nov/<br>Von - Bis: 12/ Nov/<br>Ort: 25524 Itzehoe<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.8507867, 48.8177181], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 27/ Feb/<br>Von - Bis: 27/ Feb/<br>Ort: 93326 Abensberg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.4469964, 54.7937431], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 20/ Jan/<br>Von - Bis: 20/ Jan/<br>Ort: 24937 Flensburg<br><br><br><b>IHK-Lehrstellenrallye 2016</b><br>Zeitraum: 5/ Feb/<br>Von - Bis: 5/ Feb/<br>Ort: 24944 Flensburg<br><br><br><b>Studieren ganz im Norden</b><br>Zeitraum: 30/ Apr/<br>Von - Bis: 30/ Apr/<br>Ort: 24939 Flensburg<br><br><br><b>Messe Nordjob Flensburg</b><br>Zeitraum: 10/ Mai/<br>Von - Bis: 11/ Mai/<br>Ort: 24943 Flensburg<br><br><br><b>Sail Flensburg</b><br>Zeitraum: 8/ Jul/<br>Von - Bis: 10/ Jul/<br>Ort: D-24939 Flensburg<br><br><br><b>Lange nacht im BIZ</b><br>Zeitraum: 13/ Jul/<br>Von - Bis: 13/ Jul/<br>Ort: 24939 Flensburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.5980971, 49.04213439999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 14/ Jan/<br>Von - Bis: 14/ Jan/<br>Ort: 91717 Wassertr\u00fcdingen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.6865593, 53.8654673], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Messe Jobmesse L\u00fcbeck</b><br>Zeitraum: 23/ Apr/<br>Von - Bis: 23/ Apr/<br>Ort: 23554 L\u00fcbeck<br><br><br><b>Orientierungsschau Berufe</b><br>Zeitraum: 11/ Mai/<br>Von - Bis: 12/ Mai/<br>Ort: 23552 L\u00fcbeck<br><br><br><b>Messe Nordjob L\u00fcbeck</b><br>Zeitraum: 14/ Jun/<br>Von - Bis: 15/ Jun/<br>Ort: 23554 L\u00fcbeck<br><br><br><b>Travem\u00fcnder Woche 2016</b><br>Zeitraum: 22/ Jul/<br>Von - Bis: 31/ Jul/<br>Ort: 23570 L\u00fcbeck<br><br><br><b>Schuleinsatz Emil-Possehl-Schule</b><br>Zeitraum: 19/ Sep/<br>Von - Bis: 30/ Sep/<br>Ort: 23554 L\u00fcbeck<br><br><br><b>Messe Parentum L\u00fcbeck</b><br>Zeitraum: 6/ Okt/<br>Von - Bis: 6/ Okt/<br>Ort: 23554 L\u00fcbeck<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.6808449, 50.5558095], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsorientierungstage 2016</b><br>Zeitraum: 16/ Feb/<br>Von - Bis: 16/ Feb/<br>Ort: D-36037 Fulda<br><br><br><b>Freiherr-vom-Stein-Schule</b><br>Zeitraum: 16/ Feb/<br>Von - Bis: 16/ Feb/<br>Ort: 36037 Fulda<br><br><br><b>Bildungsmesse Fulda</b><br>Zeitraum: 28/ Feb/<br>Von - Bis: 29/ Feb/<br>Ort: D-36037 Fulda<br><br><br><b>Trendmesse Fulda</b><br>Zeitraum: 17/ Mrz/<br>Von - Bis: 20/ Mrz/<br>Ort: 36037 Fulda<br><br><br><b>RettMobil</b><br>Zeitraum: 11/ Mai/<br>Von - Bis: 13/ Mai/<br>Ort: D-36037 Fulda<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.0351604, 50.2483932], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Stadtfest</b><br>Zeitraum: 16/ Jul/<br>Von - Bis: 16/ Jul/<br>Ort: 95111 Rehau<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.2742641, 51.1330809], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Bildungsmesse \"Reichspr\u00e4sident-Friedrich-Ebert-Schule\"</b><br>Zeitraum: 17/ Feb/<br>Von - Bis: 17/ Feb/<br>Ort: 34560 Fritzlar<br><br><br><b>Reichspr\u00e4sident-Friedrich-Ebert-Schule</b><br>Zeitraum: 17/ Feb/<br>Von - Bis: 17/ Feb/<br>Ort: 34560 Fritzlar<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.678403099999999, 50.5840512], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 7/ Jan/<br>Von - Bis: 7/ Jan/<br>Ort: 35390 Gie\u00dfen <br><br><br><b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 12/ Mai/<br>Von - Bis: 12/ Mai/<br>Ort: 35390 Gie\u00dfen <br><br><br><b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 7/ Jul/<br>Von - Bis: 7/ Jul/<br>Ort: 35390 Gie\u00dfen <br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.023903, 51.87179769999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>\"Markt der Berufe\" Roswitagymansium </b><br>Zeitraum: 10/ Mrz/<br>Von - Bis: 10/ Mrz/<br>Ort: 37581 Bad Gandersheim<br><br><br><b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 10/ Mrz/<br>Von - Bis: 10/ Mrz/<br>Ort: 37581 Bad Gandersheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.1876484, 49.9093792], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>BKA</b><br>Zeitraum: 11/ Okt/<br>Von - Bis: 14/ Okt/<br>Ort: 95676 Wiesau<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.9283105, 50.1264123], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>T\u00fcmpelgartenschule</b><br>Zeitraum: 22/ Feb/<br>Von - Bis: 22/ Feb/<br>Ort: 63452 Hanau<br><br><br><b>Hanauer Berufs- und Studienmesse</b><br>Zeitraum: 22/ Apr/<br>Von - Bis: 23/ Apr/<br>Ort: 63450 Hanau<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.1486886, 49.3501864], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Feierliches Gel\u00f6bnis 1./LwAusbBtl </b><br>Zeitraum: 17/ Mrz/<br>Von - Bis: 17/ Mrz/<br>Ort: D-67433 Neustadt<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.5646005, 50.4237389], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Bw-Nationalmannschaft-Flieden</b><br>Zeitraum: 24/ Mai/<br>Von - Bis: 24/ Mai/<br>Ort: 36103 Flieden<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.9728226, 47.84199820000001], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>BKA </b><br>Zeitraum: 12/ Apr/<br>Von - Bis: 14/ Apr/<br>Ort: 83395 Freilassing<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.6631111, 52.5437069], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>BIT IGS Sassenburg</b><br>Zeitraum: 11/ Feb/<br>Von - Bis: 11/ Feb/<br>Ort: 38524 Sassenburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.4923932, 53.498644], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 26/ Jan/<br>Von - Bis: 26/ Jan/<br>Ort: 26954 Nordenham<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.894920599999999, 52.2964919], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>BerufsinformationsB\u00f6rse \"gofuture 2016\"</b><br>Zeitraum: 10/ Mrz/<br>Von - Bis: 12/ Mrz/<br>Ort: 32427 Minden<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.0560682, 49.9764195], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Sebastian-M\u00fcnster Gymnasium</b><br>Zeitraum: 13/ Jan/<br>Von - Bis: 13/ Jan/<br>Ort: 55128 Ingelheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.1068722, 53.53234029999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Tag der Bundeswehr 2016</b><br>Zeitraum: 11/ Jun/<br>Von - Bis: 11/ Jun/<br>Ort: N.N. Wilhelmshaven<br><br><br><b>Woche der Schulen</b><br>Zeitraum: 13/ Jun/<br>Von - Bis: 16/ Jun/<br>Ort: 26384 Wilhelmshaven<br><br><br><b>Tag des offenen St\u00fctzpunktes</b><br>Zeitraum: 29/ Jun/<br>Von - Bis: 29/ Jun/<br>Ort: 26384 Wilhelmshaven<br><br><br><b>Wochenende an der Jade</b><br>Zeitraum: 1/ Jul/<br>Von - Bis: 3/ Jul/<br>Ort: 26384 Wilhelmshaven<br><br><br><b>Tag des offenen St\u00fctzpunktes</b><br>Zeitraum: 6/ Jul/<br>Von - Bis: 6/ Jul/<br>Ort: 26384 Wilhelmshaven<br><br><br><b>Tag des offenen St\u00fctzpunktes</b><br>Zeitraum: 13/ Jul/<br>Von - Bis: 13/ Jul/<br>Ort: 26384 Wilhelmshaven<br><br><br><b>Tag des offenen St\u00fctzpunktes</b><br>Zeitraum: 20/ Jul/<br>Von - Bis: 20/ Jul/<br>Ort: 26384 Wilhelmshaven<br><br><br><b>Tag des offenen St\u00fctzpunktes</b><br>Zeitraum: 27/ Jul/<br>Von - Bis: 27/ Jul/<br>Ort: 26384 Wilhelmshaven<br><br><br><b>Tag des offenen St\u00fctzpunktes</b><br>Zeitraum: 3/ Aug/<br>Von - Bis: 3/ Aug/<br>Ort: 26384 Wilhelmshaven<br><br><br><b>JadeWeserPort-CUP</b><br>Zeitraum: 1/ Okt/<br>Von - Bis: 3/ Okt/<br>Ort: 26382 Wilhelmshaven<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.1683938, 49.5633016], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Leininger-Gymnasium</b><br>Zeitraum: 1/ Jul/<br>Von - Bis: 1/ Jul/<br>Ort: 67269 Gr\u00fcnstadt<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.6821267, 50.1109221], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Roadtour Sportmesse FIBO Fitness Festival 2016</b><br>Zeitraum: 20/ Aug/<br>Von - Bis: 21/ Aug/<br>Ort: 60386 Frankfurt a. M.<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.776084299999999, 50.09563620000001], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationszentrum</b><br>Zeitraum: 17/ Mrz/<br>Von - Bis: 17/ Mrz/<br>Ort: 63067 Offenbach<br><br><br><b>gOFfit</b><br>Zeitraum: 3/ Jun/<br>Von - Bis: 4/ Jun/<br>Ort: D-63065 Offenbach<br><br><br><b>VOCATIUM Rhein-Main</b><br>Zeitraum: 28/ Jun/<br>Von - Bis: 29/ Jun/<br>Ort: D-63065 Offenbach<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.0630387, 50.1432937], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Studien- u. Berufsb\u00f6rse </b><br>Zeitraum: 28/ Jan/<br>Von - Bis: 28/ Jan/<br>Ort: 96215 Lichtenfels<br><br><br><b>Ausbildungsb\u00f6rse </b><br>Zeitraum: 5/ Mrz/<br>Von - Bis: 5/ Mrz/<br>Ort: 96215 Lichtenfels<br><br><br><b>Ausbildungsmesse </b><br>Zeitraum: 12/ Mrz/<br>Von - Bis: 12/ Mrz/<br>Ort: 96215 Lichtenfels<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.1887693, 48.7302674], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 19/ Jan/<br>Von - Bis: 19/ Jan/<br>Ort: 86633 Neuburg<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 21/ Jan/<br>Von - Bis: 21/ Jan/<br>Ort: 86633 Neuburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [6.556151, 49.60580479999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Gymnasium Saarbrug</b><br>Zeitraum: 17/ Mrz/<br>Von - Bis: 17/ Mrz/<br>Ort: 54439 Saarburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.4146, 51.2537283], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungs- und Karrieremesse \"Perspektive\"</b><br>Zeitraum: 3/ Mai/<br>Von - Bis: 3/ Mai/<br>Ort: 34225 Baunatal<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.610801899999999, 49.3920342], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Girls-Day 2016 Polygone</b><br>Zeitraum: 28/ Apr/<br>Von - Bis: 28/ Apr/<br>Ort: 66851 Bann<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.2272626, 50.3279651], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>OpenAir-Konzert Big-Band der Bundeswehr</b><br>Zeitraum: 28/ Apr/<br>Von - Bis: 28/ Apr/<br>Ort: 56727 Mayen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.3822557, 53.8076269], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Der \u00f6ffentliche Dienst und Berufe in Uniform</b><br>Zeitraum: 10/ Mrz/<br>Von - Bis: 10/ Mrz/<br>Ort: 23843 Bad Oldesloe<br><br><br><b>BIZ bei Nacht</b><br>Zeitraum: 20/ Sep/<br>Von - Bis: 20/ Sep/<br>Ort: 23843 Bad Oldesloe<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.337266399999999, 52.2033222], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Schultour BBS Melle</b><br>Zeitraum: 15/ Feb/<br>Von - Bis: 19/ Feb/<br>Ort: 49324 Melle<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.0991466, 54.0924406], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Hanse Sail 2016</b><br>Zeitraum: 11/ Aug/<br>Von - Bis: 14/ Aug/<br>Ort: 18055 Rostock<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [13.0404029, 50.90903609999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Truck on Tour EloKaBtl 932</b><br>Zeitraum: 22/ Feb/<br>Von - Bis: 25/ Feb/<br>Ort: 35066 Frankenberg<br><br><br><b>Tag der Ausbildung</b><br>Zeitraum: 23/ Jun/<br>Von - Bis: 23/ Jun/<br>Ort: 35066 Frankenberg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.9178398, 53.6356988], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Messe Vocatium Hamburg</b><br>Zeitraum: 6/ Jul/<br>Von - Bis: 7/ Jul/<br>Ort: 22457 Hamburg-Schnelsen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.873134599999999, 49.8440162], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>30. Ausbildungsb\u00f6rse </b><br>Zeitraum: 27/ Feb/<br>Von - Bis: 27/ Feb/<br>Ort: D-55543 Bad Kreuznach<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.457789999999999, 50.3037502], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Infotag \"Fachoberschule Untermosel\"</b><br>Zeitraum: 10/ Mrz/<br>Von - Bis: 10/ Mrz/<br>Ort: 56330 Kobern-Gondorf<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.7872985, 49.28596109999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 18/ Jan/<br>Von - Bis: 18/ Jan/<br>Ort: 91564 Neuendettelsau<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.4662774, 50.3013477], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Grabfelder Jobmeile</b><br>Zeitraum: 21/ Feb/<br>Von - Bis: 21/ Feb/<br>Ort: 97631 Bad K\u00f6nigshofen i. Grabfeld<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.4871747, 47.8552232], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationstag </b><br>Zeitraum: 18/ Mrz/<br>Von - Bis: 18/ Mrz/<br>Ort: 82538 Geretsried<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.8128359, 49.7095692], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationstag </b><br>Zeitraum: 5/ Feb/<br>Von - Bis: 5/ Feb/<br>Ort: 91315 H\u00f6chstadt<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.7940875, 50.31089590000001], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 26/ Jan/<br>Von - Bis: 26/ Jan/<br>Ort: 97769 Bad Br\u00fcckenau<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.3380465, 49.7796993], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>IGS Herrstein</b><br>Zeitraum: 28/ Jun/<br>Von - Bis: 28/ Jun/<br>Ort: 55756 Herrstein<br><br><br><b>Integrierte Gesamtschule</b><br>Zeitraum: 28/ Jun/<br>Von - Bis: 28/ Jun/<br>Ort: 55756 Herrstein<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.9379086, 50.0763954], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Kreuzburgschule </b><br>Zeitraum: 26/ Jan/<br>Von - Bis: 26/ Jan/<br>Ort: 63512 Hainburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.0060398, 48.3906042], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 4/ Mrz/<br>Von - Bis: 4/ Mrz/<br>Ort: 89233 Neu-Ulm<br><br><br><b>Vocatium</b><br>Zeitraum: 30/ Jun/<br>Von - Bis: 1/ Jul/<br>Ort: 89231 Neu-Ulm<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.987607599999999, 48.4010822], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungsmesse</b><br>Zeitraum: 18/ Feb/<br>Von - Bis: 20/ Feb/<br>Ort: 89073 Ulm<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.5719357, 49.3004246], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 4/ Mrz/<br>Von - Bis: 4/ Mrz/<br>Ort: 91522 Ansbach<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 9/ Mrz/<br>Von - Bis: 9/ Mrz/<br>Ort: 91522 Ansbach<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 11/ Mrz/<br>Von - Bis: 11/ Mrz/<br>Ort: 91522 Ansbach<br><br><br><b>Ausbildungsstellenb\u00f6rse</b><br>Zeitraum: 7/ Apr/<br>Von - Bis: 7/ Apr/<br>Ort: 91522 Ansbach<br><br><br><b>Berufe in Uniform</b><br>Zeitraum: 21/ Apr/<br>Von - Bis: 21/ Apr/<br>Ort: 91522 Ansbach<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.094353, 47.5683351], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationsabend </b><br>Zeitraum: 1/ Feb/<br>Von - Bis: 1/ Feb/<br>Ort: 82488 Ettal<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.060062799999999, 54.4837642], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Nacht der Bewerber Husum</b><br>Zeitraum: 5/ Feb/<br>Von - Bis: 5/ Feb/<br>Ort: 25813 Husum<br><br><br><b>Berufs-/Studieninformationstag Husum</b><br>Zeitraum: 24/ Feb/<br>Von - Bis: 24/ Feb/<br>Ort: D-25813 Husum<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.3297982, 49.1680911], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungs- u. Berufemesse</b><br>Zeitraum: 6/ Okt/<br>Von - Bis: 6/ Okt/<br>Ort: 91555 Feuchtwangen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [11.5819806, 48.1351253], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Messe f.re.e</b><br>Zeitraum: 10/ Feb/<br>Von - Bis: 14/ Feb/<br>Ort: 81823 M\u00fcnchen<br><br><br><b>Internationale Handwerksmesse</b><br>Zeitraum: 24/ Feb/<br>Von - Bis: 1/ Mrz/<br>Ort: 81823 M\u00fcnchen<br><br><br><b>Blaulichtveranstaltung \"FIRETAGE 2016\"</b><br>Zeitraum: 23/ Apr/<br>Von - Bis: 24/ Apr/<br>Ort: 80339 M\u00fcnchen<br><br><br><b>Trendsportveranstaltung \"MUNICH MASH 2016\"</b><br>Zeitraum: 1/ Jul/<br>Von - Bis: 3/ Jul/<br>Ort: 80809 M\u00fcnchen<br><br><br><b>Messe Heim + Handwerk</b><br>Zeitraum: 23/ Nov/<br>Von - Bis: 27/ Nov/<br>Ort: D-81823 M\u00fcnchen<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 18/ Jan/<br>Von - Bis: 18/ Jan/<br>Ort: 81735 M\u00fcnchen<br><br><br><b>Jobmesse</b><br>Zeitraum: 23/ Jan/<br>Von - Bis: 24/ Jan/<br>Ort: 80939 M\u00fcnchen<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 4/ Feb/<br>Von - Bis: 4/ Feb/<br>Ort: 80336 M\u00fcnchen<br><br><br><b>Messe f.re.e</b><br>Zeitraum: 10/ Feb/<br>Von - Bis: 14/ Feb/<br>Ort: 81823 M\u00fcnchen<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 18/ Feb/<br>Von - Bis: 18/ Feb/<br>Ort: 81927 M\u00fcnchen<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 18/ Feb/<br>Von - Bis: 18/ Feb/<br>Ort: 81539 M\u00fcnchen<br><br><br><b>Startschuss Abi</b><br>Zeitraum: 20/ Feb/<br>Von - Bis: 20/ Feb/<br>Ort: 81669 M\u00fcnchen<br><br><br><b>Internationale Handwerksmesse</b><br>Zeitraum: 24/ Feb/<br>Von - Bis: 1/ Mrz/<br>Ort: 81823 M\u00fcnchen<br><br><br><b>Stuzubi</b><br>Zeitraum: 27/ Feb/<br>Von - Bis: 27/ Feb/<br>Ort: 80939 M\u00fcnchen<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 3/ Mrz/<br>Von - Bis: 3/ Mrz/<br>Ort: 81737 M\u00fcnchen<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 3/ Mrz/<br>Von - Bis: 3/ Mrz/<br>Ort: 80339 M\u00fcnchen<br><br><br><b>azubi- & studientage</b><br>Zeitraum: 11/ Mrz/<br>Von - Bis: 12/ Mrz/<br>Ort: 80939 M\u00fcnchen<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 14/ Mrz/<br>Von - Bis: 14/ Mrz/<br>Ort: 80933 M\u00fcnchen<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 14/ Mrz/<br>Von - Bis: 14/ Mrz/<br>Ort: 80933 M\u00fcnchen<br><br><br><b>Blaulichtveranstaltung \"FIRETAGE 2016\"</b><br>Zeitraum: 23/ Apr/<br>Von - Bis: 24/ Apr/<br>Ort: 80339 M\u00fcnchen<br><br><br><b>Vocatium</b><br>Zeitraum: 26/ Apr/<br>Von - Bis: 27/ Apr/<br>Ort: 81549 M\u00fcnchen<br><br><br><b>jobvector career day</b><br>Zeitraum: 13/ Mai/<br>Von - Bis: 13/ Mai/<br>Ort: 81823 M\u00fcnchen<br><br><br><b>Operation Karriere</b><br>Zeitraum: 11/ Jun/<br>Von - Bis: 11/ Jun/<br>Ort: 80339 M\u00fcnchen<br><br><br><b>Traumberuf IT & Technik</b><br>Zeitraum: 1/ Jul/<br>Von - Bis: 1/ Jul/<br>Ort: 80807 M\u00fcnchen<br><br><br><b>Trendsportveranstaltung \"MUNICH MASH 2016\"</b><br>Zeitraum: 1/ Jul/<br>Von - Bis: 3/ Jul/<br>Ort: 80809 M\u00fcnchen<br><br><br><b>Absolventenkongress</b><br>Zeitraum: 8/ Jul/<br>Von - Bis: 8/ Jul/<br>Ort: 80807 M\u00fcnchen<br><br><br><b>herCAREER</b><br>Zeitraum: 13/ Okt/<br>Von - Bis: 14/ Okt/<br>Ort: 80807 M\u00fcnchen<br><br><br><b>JobGate</b><br>Zeitraum: 26/ Okt/<br>Von - Bis: 26/ Okt/<br>Ort:  M\u00fcnchen<br><br><br><b>Einstieg</b><br>Zeitraum: 18/ Nov/<br>Von - Bis: 19/ Nov/<br>Ort: 80938 M\u00fcnchen<br><br><br><b>Heim + Handwerk</b><br>Zeitraum: 23/ Nov/<br>Von - Bis: 27/ Nov/<br>Ort: 81823 M\u00fcnchen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.1016236, 49.0134297], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationsmesse </b><br>Zeitraum: 21/ Apr/<br>Von - Bis: 21/ Apr/<br>Ort: 93053 Regensburg<br><br><br><b>Regensburg Marathon</b><br>Zeitraum: 7/ Mai/<br>Von - Bis: 8/ Mai/<br>Ort: 93047 Regensburg<br><br><br><b>Karriere-Kontakte</b><br>Zeitraum: 15/ Jun/<br>Von - Bis: 15/ Jun/<br>Ort: 93053 Regensburg<br><br><br><b>Tag der Schulen</b><br>Zeitraum: 11/ Jul/<br>Von - Bis: 12/ Jul/<br>Ort: 93047 Regensburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.1339323, 50.171311], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungsmesse</b><br>Zeitraum: 23/ Jan/<br>Von - Bis: 23/ Jan/<br>Ort: 95100 Selb<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 23/ Jan/<br>Von - Bis: 23/ Jan/<br>Ort: 95100 Selb<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.4290444, 49.2498875], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Integrierte Gesamtschule</b><br>Zeitraum: 11/ Mai/<br>Von - Bis: 11/ Mai/<br>Ort: 66497 Contwig<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.6767839, 48.2246432], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 24/ Feb/<br>Von - Bis: 24/ Feb/<br>Ort: 84503 Alt\u00f6tting<br><br><br><b>BKA BS</b><br>Zeitraum: 25/ Apr/<br>Von - Bis: 29/ Apr/<br>Ort: 84503 Alt\u00f6tting<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.4542441, 47.6443942], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 28/ Jan/<br>Von - Bis: 28/ Jan/<br>Ort: 87466 Oy-Mittelberg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.6384528, 51.6596767], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 26/ Mai/<br>Von - Bis: 26/ Mai/<br>Ort: 37170 Uslar<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.6095048, 54.1330282], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Rotary Eutin</b><br>Zeitraum: 4/ Feb/<br>Von - Bis: 4/ Feb/<br>Ort: 23701 Eutin<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.855400999999999, 52.4930099], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>2. BiB Gymnasium Gro\u00dfburgwedel</b><br>Zeitraum: 2/ Jun/<br>Von - Bis: 2/ Jun/<br>Ort: 30938 Gro\u00dfburgwedel<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [13.1283598, 48.9771815], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Tage der Schulen PzGrenBtl 112</b><br>Zeitraum: 5/ Jul/<br>Von - Bis: 8/ Jul/<br>Ort: 94209 Regen<br><br><br><b>Tag der offenen T\u00fcr PzGrenBtl 112</b><br>Zeitraum: 9/ Jul/<br>Von - Bis: 9/ Jul/<br>Ort: 94209 Regen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.988667, 49.4771169], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufe im Bereich Schutz und Sicherheit</b><br>Zeitraum: 10/ Mrz/<br>Von - Bis: 10/ Mrz/<br>Ort: 90762 F\u00fcrth<br><br><br><b>Jobb\u00f6rse </b><br>Zeitraum: 16/ Mrz/<br>Von - Bis: 16/ Mrz/<br>Ort: 90766 F\u00fcrth<br><br><br><b>Tag der Wirtschaft</b><br>Zeitraum: 28/ Apr/<br>Von - Bis: 28/ Apr/<br>Ort: 90762 F\u00fcrth<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.1468532, 48.5441917], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 1/ Feb/<br>Von - Bis: 1/ Feb/<br>Ort: 84028 Landshut<br><br><br><b>Arbeitskreis Wirtschaft/Schule</b><br>Zeitraum: 5/ Mrz/<br>Von - Bis: 5/ Mrz/<br>Ort: 84036 Landshut<br><br><br><b>20. Studentische Karriereb\u00f6rse</b><br>Zeitraum: 13/ Apr/<br>Von - Bis: 13/ Apr/<br>Ort: 84036 Landshut<br><br><br><b>Vocatium</b><br>Zeitraum: 20/ Jul/<br>Von - Bis: 21/ Jul/<br>Ort: 84036 Landshut<br><br><br><b>BKA</b><br>Zeitraum: 25/ Jul/<br>Von - Bis: 29/ Jul/<br>Ort: 84028 Landshut<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.4115179, 53.2464214], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausbildungsb\u00f6rse L\u00fcneburg-Uelzen</b><br>Zeitraum: 16/ Jan/<br>Von - Bis: 16/ Jan/<br>Ort: 21301 L\u00fcneburg<br><br><br><b>BIB 2016</b><br>Zeitraum: 6/ Feb/<br>Von - Bis: 6/ Feb/<br>Ort: 21335 L\u00fcneburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [6.6566643, 50.22350309999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>IT-Feldwebel-Camp F\u00fcUstgBtl 281</b><br>Zeitraum: 31/ Mrz/<br>Von - Bis: 1/ Apr/<br>Ort: 54568 Gerolstein<br><br><br><b>Girls-Day 2016 F\u00fcUstgBtl 281</b><br>Zeitraum: 28/ Apr/<br>Von - Bis: 28/ Apr/<br>Ort: 54568 Gerolstein<br><br><br><b>Truck on Tour F\u00fcUstgBtl 281</b><br>Zeitraum: 4/ Jul/<br>Von - Bis: 7/ Jul/<br>Ort: 54568 Gerolstein<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.732010400000002, 52.3758916], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ali-B\u00f6rse</b><br>Zeitraum: 20/ Jan/<br>Von - Bis: 20/ Jan/<br>Ort: 30455 Hannover<br><br><br><b>Schulvortrag</b><br>Zeitraum: 21/ Jan/<br>Von - Bis: 21/ Jan/<br>Ort: 30161 Hannover<br><br><br><b>2. BIT \"Anwurf zur Ausbildung\"</b><br>Zeitraum: 9/ Feb/<br>Von - Bis: 9/ Feb/<br>Ort: 30169 Hannover<br><br><br><b>Messe Beruf & Bildung Hannover</b><br>Zeitraum: 26/ Feb/<br>Von - Bis: 26/ Feb/<br>Ort: 30175 Hannover<br><br><br><b>Messe CeBIT</b><br>Zeitraum: 14/ Mrz/<br>Von - Bis: 18/ Mrz/<br>Ort: 30521 Hannover<br><br><br><b>Elternabend Sek II BIZ Hannover</b><br>Zeitraum: 15/ Mrz/<br>Von - Bis: 15/ Mrz/<br>Ort: 30159 Hannover<br><br><br><b>Messe Parentum Hannover</b><br>Zeitraum: 16/ Apr/<br>Von - Bis: 16/ Apr/<br>Ort: 30539 Hannover<br><br><br><b>Hannover Messe</b><br>Zeitraum: 25/ Apr/<br>Von - Bis: 26/ Apr/<br>Ort: 30521 Hannover<br><br><br><b>Meet @ hochschule Hannover </b><br>Zeitraum: 3/ Mai/<br>Von - Bis: 3/ Mai/<br>Ort: 30459 Hannover<br><br><br><b>Messe Vocatium Hannover</b><br>Zeitraum: 18/ Mai/<br>Von - Bis: 19/ Mai/<br>Ort: 30175 Hannover<br><br><br><b>career Dates</b><br>Zeitraum: 25/ Mai/<br>Von - Bis: 25/ Mai/<br>Ort: 30167 Hannover<br><br><br><b>Messe CEMAT</b><br>Zeitraum: 31/ Mai/<br>Von - Bis: 3/ Jun/<br>Ort: 30521 Hannover<br><br><br><b>Messe Einstieg Hannover</b><br>Zeitraum: 3/ Jun/<br>Von - Bis: 4/ Jun/<br>Ort: 30521 Hannover<br><br><br><b>Messe Jobmesse Hannover</b><br>Zeitraum: 18/ Jun/<br>Von - Bis: 19/ Jun/<br>Ort: 30539 Hannover<br><br><br><b>Big-Band der Bundeswehr Konzert Hannover</b><br>Zeitraum: 23/ Jun/<br>Von - Bis: 23/ Jun/<br>Ort: 30159 Hannover<br><br><br><b>Messe Stuzubi-Messe Hannover</b><br>Zeitraum: 27/ Aug/<br>Von - Bis: 27/ Aug/<br>Ort: 30175 Hannover<br><br><br><b>IAA Nutzfahrzeuge - Internationale Automobilausstellung</b><br>Zeitraum: 22/ Sep/<br>Von - Bis: 29/ Sep/<br>Ort: 30521 Hannover<br><br><br><b>9. Lange Nacht der Berufe</b><br>Zeitraum: 23/ Sep/<br>Von - Bis: 23/ Sep/<br>Ort: 30179 Hannover<br><br><br><b>Messe JobMedi Niedersachsen</b><br>Zeitraum: 4/ Nov/<br>Von - Bis: 5/ Nov/<br>Ort: 30175 Hannover<br><br><br><b>Messe Pferd & Jagd 2016</b><br>Zeitraum: 8/ Dez/<br>Von - Bis: 11/ Dez/<br>Ort: 30521 Hannover<br><br><br><b>Messe CeBIT</b><br>Zeitraum: 14/ Mrz/<br>Von - Bis: 18/ Mrz/<br>Ort: 30521 Hannover<br><br><br><b>Hannover Messe</b><br>Zeitraum: 25/ Apr/<br>Von - Bis: 29/ Apr/<br>Ort: 30521 Hannover<br><br><br><b>Messe CEMAT</b><br>Zeitraum: 31/ Mai/<br>Von - Bis: 3/ Jun/<br>Ort: 30521 Hannover<br><br><br><b>IAA Nutzfahrzeuge - Internationale Automobilausstellung</b><br>Zeitraum: 22/ Sep/<br>Von - Bis: 29/ Sep/<br>Ort: 30521 Hannover<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.7938212, 53.6545225], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Big-Band der Bundeswehr Konzert Pinneberg</b><br>Zeitraum: 24/ Jun/<br>Von - Bis: 24/ Jun/<br>Ort: 25421 Pinneberg<br><br><br><b>BIT Pinneberg</b><br>Zeitraum: 19/ Sep/<br>Von - Bis: 19/ Sep/<br>Ort: 25421 Pinneberg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [9.025930599999999, 53.0586944], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsfindungsmesse Oyten</b><br>Zeitraum: 6/ Okt/<br>Von - Bis: 6/ Okt/<br>Ort: 28876 Oyten<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.0626677, 49.9197888], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsmesse BBS Bernkastel-Kues</b><br>Zeitraum: 1/ Feb/<br>Von - Bis: 1/ Feb/<br>Ort: 54470 Bernkastel-Kues<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.1943039, 49.0808027], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Markt der Berufe</b><br>Zeitraum: 1/ Mrz/<br>Von - Bis: 1/ Mrz/<br>Ort: 76870 Kandel<br><br><br><b>Integrierte Gesamtschule</b><br>Zeitraum: 1/ Mrz/<br>Von - Bis: 1/ Mrz/<br>Ort: 76870 Kandel<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.257337999999999, 49.0514423], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Tag der Berufe </b><br>Zeitraum: 12/ Mrz/<br>Von - Bis: 12/ Mrz/<br>Ort: D-76744 W\u00f6rth<br><br><br><b>Integrierte Gesamtschule</b><br>Zeitraum: 12/ Mrz/<br>Von - Bis: 12/ Mrz/<br>Ort: 76744 W\u00f6rth<br><br><br><b>BBS W\u00f6rth</b><br>Zeitraum: 14/ Mrz/<br>Von - Bis: 15/ Mrz/<br>Ort: 76744 W\u00f6rth<br><br><br><b>Berufsbildende Schule Germersheim  </b><br>Zeitraum: 14/ Mrz/<br>Von - Bis: 15/ Mrz/<br>Ort: 76744 W\u00f6rth<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.831097399999999, 49.8285844], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Dr.-Kurt-Schumacher-Schule</b><br>Zeitraum: 11/ Feb/<br>Von - Bis: 12/ Feb/<br>Ort: 64354 Reinheim<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.1587422, 53.6166466], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Open Air am Meer</b><br>Zeitraum: 18/ Jul/<br>Von - Bis: 21/ Jul/<br>Ort: 26506 Norddeich<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.3707878, 52.6056456], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Girls Day 2016 Fliegerhorst Diepholz</b><br>Zeitraum: 28/ Apr/<br>Von - Bis: 28/ Apr/<br>Ort: 49356 Diepholz<br><br><br><b>Berufsmesse BBS Diepholz</b><br>Zeitraum: 26/ Mai/<br>Von - Bis: 28/ Mai/<br>Ort: 49356 Diepholz<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.8128359, 49.7095692], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Berufsinformationsmesse \"Fit for Job\"</b><br>Zeitraum: 20/ Feb/<br>Von - Bis: 20/ Feb/<br>Ort: 91315 H\u00f6chst\u00e4dt<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.8830827, 50.2465175], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Bertha-von-Suttner-Schule</b><br>Zeitraum: 11/ Feb/<br>Von - Bis: 12/ Feb/<br>Ort: 61130 Nidderau<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.2099094, 53.9528496], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Gewerbe- und Industrieschau Wahlstedt</b><br>Zeitraum: 21/ Okt/<br>Von - Bis: 23/ Okt/<br>Ort: 23812  Wahlstedt<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [8.8308426, 54.7874263], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Nacht der Bewerber Nieb\u00fcll</b><br>Zeitraum: 16/ Sep/<br>Von - Bis: 16/ Sep/<br>Ort: D-25899 Nieb\u00fcll<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.2194228, 50.0492047], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Ausstellung ufra - Unterfrankenschau</b><br>Zeitraum: 1/ Okt/<br>Von - Bis: 9/ Okt/<br>Ort: 97421 Schweinfurt<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 20/ Jan/<br>Von - Bis: 20/ Jan/<br>Ort: 97422 Schweinfurt<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 15/ Feb/<br>Von - Bis: 15/ Feb/<br>Ort: 97424 Schweinfurt<br><br><br><b>BKA </b><br>Zeitraum: 15/ Mrz/<br>Von - Bis: 16/ Mrz/<br>Ort: 97421 Schweinfurt<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 16/ Mrz/<br>Von - Bis: 16/ Mrz/<br>Ort: 97422 Schweinfurt<br><br><br><b>SBIT</b><br>Zeitraum: 19/ Mrz/<br>Von - Bis: 19/ Mrz/<br>Ort: 97424 Schweinfurt<br><br><br><b>River Race</b><br>Zeitraum: 19/ Jun/<br>Von - Bis: 19/ Jun/<br>Ort: 97422 Schweinfurt<br><br><br><b>Austellung ufra - Unterfrankenschau</b><br>Zeitraum: 1/ Okt/<br>Von - Bis: 9/ Okt/<br>Ort: 97421 Schweinfurt<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.4916384, 53.1417702], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Messe Nordjob L\u00fcneburger Heide</b><br>Zeitraum: 1/ Jun/<br>Von - Bis: 2/ Jun/<br>Ort: 29553 Bienenb\u00fcttel<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [7.4232678, 53.0726142], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Schulveranstaltung BBS Papenburg</b><br>Zeitraum: 29/ Sep/<br>Von - Bis: 29/ Sep/<br>Ort: 26871 Papenburg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.9027636, 49.8988135], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 28/ Jan/<br>Von - Bis: 28/ Jan/<br>Ort: 96050 Bamberg<br><br><br><b>Studienmesse: BA</b><br>Zeitraum: 27/ Feb/<br>Von - Bis: 27/ Feb/<br>Ort: 96052 Bamberg<br><br><br><b>Ausbildungsmesse</b><br>Zeitraum: 9/ Jul/<br>Von - Bis: 9/ Jul/<br>Ort: 96052 Bamberg<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [6.0514924, 51.45039449999999], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>Messe Nordjob Unterelbe-Westk\u00fcste</b><br>Zeitraum: 21/ Jun/<br>Von - Bis: 22/ Jun/<br>Ort: 25358 Horst<br><br><br>"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.1012701, 48.2253313], "type": "Point"}, "properties": {"Veranstaltungen": "<b>BKA </b><br>Zeitraum: 11/ Jan/<br>Von - Bis: 13/ Jan/<br>Ort: 89267 Illertissen<br><br><br><b>Informationsveranstaltung</b><br>Zeitraum: 11/ Jan/<br>Von - Bis: 14/ Jan/<br>Ort: 89257 Illertissen<br><br><br>"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"}
